{"id":"04854E0DF014CF89F494420B685D4FCE","objFolder":"\/app\/wa\/messages","message":{"_data":{"id":{"fromMe":false,"remote":"120363375098714896@g.us","id":"04854E0DF014CF89F494420B685D4FCE","participant":"551151660242@c.us","_serialized":"false_120363375098714896@g.us_04854E0DF014CF89F494420B685D4FCE_551151660242@c.us"},"viewed":false,"body":"*BRASIL: SENADO APROVA MEDIDA QUE PROMOVE MUDAN\u00c7A POL\u00caMICA NA C\u00c2MARA; ASSISTA*\n\nhttps:\/\/www.pensandodireita.com\/2025\/06\/brasil-senado-aprova-medida-que-promove.html?m=1","type":"chat","subtype":"url","t":1750974384,"notifyName":"Diego","from":"120363375098714896@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"551151660242@c.us","ack":1,"invis":false,"isNewMsg":true,"star":false,"kicNotified":false,"recvFresh":true,"mediaKey":"dMq3ii6fOvWFHwl6LNgKNWBWtnlOHOOptn+49AZJGFM=","mediaKeyTimestamp":1750974378,"thumbnailDirectPath":"\/v\/t62.36144-24\/19470093_1270999611032117_1468775461813207792_n.enc?ccb=11-4&oh=01_Q5Aa1wEe5qj7-qHZBkz6Ziff9dGlra8rkhF8o1vVI0uGeh2j3w&oe=688535B3&_nc_sid=5e03e0","thumbnailSha256":"B6YptYktcKK47gar6C+iN1iObqVRv2nEcMVOlj5ijHA=","thumbnailEncSha256":"1LNXYj1oLwV6hiy+YOEGAKbGthkwE0M3mdbjQfRoKP4=","thumbnailHeight":537,"thumbnailWidth":1024,"isFromTemplate":false,"matchedText":"https:\/\/www.pensandodireita.com\/2025\/06\/brasil-senado-aprova-medida-que-promove.html?m=1","thumbnail":"\/9j\/4AAQSkZJRgABAQAAAQABAAD\/4gHYSUNDX1BST0ZJTEUAAQEAAAHIAAAAAAQwAABtbnRyUkdCIFhZWiAH4AABAAEAAAAAAABhY3NwAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAQAA9tYAAQAAAADTLQAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAlkZXNjAAAA8AAAACRyWFlaAAABFAAAABRnWFlaAAABKAAAABRiWFlaAAABPAAAABR3dHB0AAABUAAAABRyVFJDAAABZAAAAChnVFJDAAABZAAAAChiVFJDAAABZAAAAChjcHJ0AAABjAAAADxtbHVjAAAAAAAAAAEAAAAMZW5VUwAAAAgAAAAcAHMAUgBHAEJYWVogAAAAAAAAb6IAADj1AAADkFhZWiAAAAAAAABimQAAt4UAABjaWFlaIAAAAAAAACSgAAAPhAAAts9YWVogAAAAAAAA9tYAAQAAAADTLXBhcmEAAAAAAAQAAAACZmYAAPKnAAANWQAAE9AAAApbAAAAAAAAAABtbHVjAAAAAAAAAAEAAAAMZW5VUwAAACAAAAAcAEcAbwBvAGcAbABlACAASQBuAGMALgAgADIAMAAxADb\/2wBDAAYEBQYFBAYGBQYHBwYIChAKCgkJChQODwwQFxQYGBcUFhYaHSUfGhsjHBYWICwgIyYnKSopGR8tMC0oMCUoKSj\/2wBDAQcHBwoIChMKChMoGhYaKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCj\/wAARCABPAE8DASIAAhEBAxEB\/8QAGwAAAwEBAQEBAAAAAAAAAAAABQYHBAMCCAH\/xAA\/EAABAwIEAwUEBQoHAAAAAAABAgMEBREABhIhIjFBBxMUUWEycYGRFSRiobEIIyZCUqKys8HRFzRDZHSC8P\/EABkBAAMBAQEAAAAAAAAAAAAAAAIDBAEFAP\/EACgRAAICAgIBAgUFAAAAAAAAAAECABEDIQQSMROhBRRBQvBxgcHR8f\/aAAwDAQACEQMRAD8A+aoj6vFs3P8AqJv88bc3p\/S2s9Prjp\/fOCfZ7ltnMNUV42WqLEYspZbSFOLPQJB26bk8sO\/adkKjJgTMw0WsuF1S1PPxpSOdzyQpI53PI\/PAllGiZ4KTsCT1O+QnfSpo\/lKxnymQM0UfkD4tv+IY7sn9ApN+lTa\/lOYx5VNs0Ug\/7tr+MYKZMzzSnZbyWkKUoKVskX64NvxJEzL1EREYcdUnxF9I5cYxYeyN2hUuIlK6n4aa8pTzpKu71K1GyNxvsR8sFJ1YolMeeAbZQ3IdcJlJsd9ibEdTqPy64Q2UCGqEmpB8ssOx6+tqS0tpwRZPCoW27heF\/mnbFXzBUaXPrlO+jSXHExpYKxa2ksr2\/wDeeJPeyRhqmxcEijUM5j9qmbb\/AEez+Bx7y7\/kq3\/xkfzm8UrLORIVVykmuVyYw2tuEBHjgk6wlOwJuLEnrvzwCyPllmvRKixAfbhSnUX+tk6C2HEHZQ5G\/oeRwHrpcZ6D0AR5izkOpuwqmuO22+6JIA0se3dO9x998PGZ5kKblqQEd07VHEpaKZCyVosRy4uexN7Eb4WaI+KDWKdU4CEpXEeQ8Nr6tJBsfMHDd2httA1Fxh1DmupBxLrbCGklBaukC29+Igjltta+Cbjdsiv9B5nkz9UZa8yf+GcYyTNac9oVJg8O\/Np3H7SqJJgzoc51xoBlxDwTuSbEG2O0qagU9yCRxuPsvkj7CVi372CNNYkzWj3KFKZSLa1EAA9Re++KSFvUnF1uEs4OUv6TgeEUBTJEdDwZHtsqvpU2Tt+slRuOYIwVpr9CjMrpb8h5MVX55qQzZRRcC4I9fjywJTRHZNPcqhV3zFOdQ2oJGpI7wL5+l0j4nHSaszqeO88Ow2pWlK2mFBKVDoTfckWPu6YiKjv1+ksBJx972INzRKRErSGoSH0uRA4hx6UjS64pwWXqT02Nrc\/jhQRTXZUlbcUJCEi5KleyMNUqlVGVOV4F9NTmyStS7DjWTuTxcyd+W+B2W4o+kSJ6zEShxQdLgIUAkG4t59PfijS6k2zuVjJuUS3RqYituuw21q7kfWeLUoJSkBB2BJ3sT15bHGWvvR8k5vmx8vzEPhxpGtaUABvb2ALWG4J8uIYU6rmmr1WbF1S1K8G8hyOSRdRSbgqtztYfd5DG\/Ob8OfUG5kLW1UHWwZcdauEKHCkpJ33SL2PQjffCMeIk9nGjKMmcV1Q7WIsKWE62HblIJsbcr4o\/bBltOTGaDEdnKlSZEIPvIUjSW+SQOZuNlAcuWJaxpeTdCgHUiwT+1jpHYdqTyWUJUEI2WsjZsf064rDH6SapwYcVIdUoBZUpVtkk2GGCgR5VWqTVLgFTOs7F5RSkDqSceolGl1aW1SMsU52a\/biS0grKvtqPIAee1sUmi9k1WyutioVCXEkOrUlLzDIUe4BvYlSufy+JwBs6E0Ve5Ruz\/IKsvZarseo1GPJZqLaNK497p0hVxuOurn+GFVdGCOwFh2Miz9Nm9+5car3UWzz6aVp29D5YOPVSQxGaQlZALgAQVG\/O3z9MEaVRpjHZXmqLKU4jjfQENtFSnhoSQUb2IubX9D5YUoYMQ247KiqB1nzjRlKarTTrcrwyWT3inCjXYXANh8cUI5Sp9epkqXGny5dTev3LmjSjvAndBIHkRzwg0Wly3mJ1RLJVC7h5IdTuELSUbK8jxC1+fwOCWV6\/IpEkRYba3HJawiyT\/T4DG5QStqdwMddqbxAMaNOo9Tp06c0WoZlBtS3Egg78XDzItf5bHFLy3mPJuWKtVKpBcdlVKarUkuNcDIJJUlAJNr35knYWvgp2l09mn9mkObW+5fqNSWExG+fh0CylqH2raU\/9uuI09AiCAHUo7t8EWPebW9xwBQ5UpppYY3tYy0SiZZpMZyVUZUaZLCtAaeS6W2yDvwoUkq9+q3pjdmes0OoU+JEp3gqaEpPinY7Ckh5ROxDZUbWG1yok+mwwiyFtOzXWZhWhrvla7cwL74zvLo4kFSGnlNJ5IU7z95AwfXdwOxqo99n\/AGh1jJUN2PTKbEksLeLi3+MOLPLdV7W28sO3+PwelB2r5fUApPduJQ6FBxB5gggfO\/liY0OsCHTZYg00uMxwUu6nRcEkkHzPUYTKjUFzJSnV7JJ2Hlgw1DRg1c+gsnVeHV5MaqSX2G40p91pplzjVHUlSSm\/wWgautx6465k7QazkrMCokltL8F1OsBB3G5B944b\/HENy5UJIfcgQ3m2lT9DAW4vSlCtaSlRPTcC58r4pHbflSsQaFTapPlRn1xwiO54dxR7snUTzAuNWwON9UeD5m9GbcNZhzhSBll92HS\/DR5SkqejNMlnUpQTe+1gFJANxzubb7465UdydUKvFqkZlceos6iG2V6Em6Sm6kG42v8Aq29b4jNczbUarTqbCBcajw2kNJIUbqKRYG\/SwPLFF7CI6puYXpK1NhcduwUpI4tdxYja\/LCMmOwSDUfhYswUiFvymqpLVXaPHKSiGiltFnSQUqCibqHlcpA3\/ZxHSHZMYKF9CdgMM\/a5VZ47Rqy1Pd1ORHjFbCTw90jZAAuem\/vOBuYG4tNYQYcsyHFKKH0+GLQQsAGwJJ1fIYcooARBNm5QMtVOv5OrC36bSozlSeKlMqmBDpbT1KT3lkmxHr5dcMFS7Vu0VTakkRoyxv8AmoTCwR8VnE3Gc6dYXmSb23sFY0tZ2pabHx8m\/kQvHD+a5i\/Z7H+50fluOfv9xANVakPuSptThOOzJrinnF3QjVc3Khsd7qN7W6YCtUhUwkRoj9\/VQP32GGyrZrgyktOx6g+H2VXbUQvY2\/AjbBWJnSCYiXXZkhlW2pFlqsffvhzczOEBGI3AXi4u1HJEtOU6ihslUB4EmwVqSLfM4tNDzlMo+V2IlVyi1XHC2lt0SEhSXALbkhZGqwHFpvhRbzpTHjoFSfJPmlf9sdV5qgJQXPpR4AC54XP7YmPN5ZNjF7GPHGwAV6nuJvrM7LslxuS32aSmS1Za2USXW21HqFWVy9wGPVC7S8rU94LiZJTT9XtPMyX3ja3RKlAfPC3PzlAdjOpTVX1qUCLWc3+7BLLb1FcodHS45AjuhKApbsMurQoB3vSrgIXcFvSDcA22Fjju\/CEfnd\/XUiq8D9ZJlxLjZRjcfvFap1GBU6\/OqVQ8c8p99boCW9AUCSeJIVtz6HBtyssVaZHRlyjqTOAU48mQ008h02SNQS5dI\/H1xrQ\/R23KusuUlhLzTuhjuHVhSip0JAUW7oCQUkWtcpRy3sMzNXaezmKDPhSG209wpDvhUKQ2glSrJTwpURbTe459Tjp8\/wCHjDgd8d2Bq\/8AP5k+NB2Bdhs\/n5U\/\/9k=","richPreviewType":0,"rcat":null,"title":"BRASIL: SENADO APROVA MEDIDA QUE PROMOVE MUDAN\u00c7A POL\u00caMICA NA C\u00c2MARA","description":"O Senado Federal aprovou uma medida que amplia o n\u00famero de deputados federais na C\u00e2mara, provocando rea\u00e7\u00f5es imediatas tanto no meio ...","pollInvalidated":false,"isSentCagPollCreation":false,"latestEditMsgKey":null,"latestEditSenderTimestampMs":null,"mentionedJidList":[],"groupMentions":[],"isEventCanceled":false,"eventInvalidated":false,"isVcardOverMmsDocument":false,"hasReaction":false,"ephemeralDuration":86400,"disappearingModeInitiator":"chat","disappearingModeTrigger":"chat_settings","viewMode":"VISIBLE","messageSecret":{"0":30,"1":235,"2":49,"3":9,"4":199,"5":234,"6":254,"7":127,"8":197,"9":125,"10":9,"11":45,"12":105,"13":223,"14":145,"15":9,"16":129,"17":194,"18":185,"19":91,"20":254,"21":178,"22":144,"23":196,"24":180,"25":232,"26":218,"27":33,"28":196,"29":26,"30":144,"31":11},"inviteGrpType":"DEFAULT","productHeaderImageRejected":false,"lastPlaybackProgress":0,"isDynamicReplyButtonsMsg":false,"isCarouselCard":false,"parentMsgId":null,"callSilenceReason":null,"isVideoCall":false,"callDuration":null,"callCreator":null,"callParticipants":null,"isCallLink":null,"callLinkToken":null,"isMdHistoryMsg":false,"stickerSentTs":0,"isAvatar":false,"lastUpdateFromServerTs":0,"invokedBotWid":null,"bizBotType":null,"botResponseTargetId":null,"botPluginType":null,"botPluginReferenceIndex":null,"botPluginSearchProvider":null,"botPluginSearchUrl":null,"botPluginSearchQuery":null,"botPluginMaybeParent":false,"botReelPluginThumbnailCdnUrl":null,"botMessageDisclaimerText":null,"botMsgBodyType":null,"reportingTokenInfo":{"reportingToken":{"0":47,"1":190,"2":63,"3":192,"4":28,"5":162,"6":150,"7":38,"8":14,"9":109,"10":158,"11":105,"12":56,"13":22,"14":111,"15":17},"version":2,"reportingTag":{"0":1,"1":8,"2":74,"3":159,"4":69,"5":2,"6":27,"7":157,"8":125,"9":201,"10":48,"11":84,"12":24,"13":219,"14":10,"15":1,"16":83,"17":46,"18":31,"19":24}},"requiresDirectConnection":null,"bizContentPlaceholderType":null,"hostedBizEncStateMismatch":false,"senderOrRecipientAccountTypeHosted":false,"placeholderCreatedWhenAccountIsHosted":false,"links":[{"link":"https:\/\/www.pensandodireita.com\/2025\/06\/brasil-senado-aprova-medida-que-promove.html?m=1","isSuspicious":false}]},"mediaKey":"dMq3ii6fOvWFHwl6LNgKNWBWtnlOHOOptn+49AZJGFM=","id":{"fromMe":false,"remote":"120363375098714896@g.us","id":"04854E0DF014CF89F494420B685D4FCE","participant":"551151660242@c.us","_serialized":"false_120363375098714896@g.us_04854E0DF014CF89F494420B685D4FCE_551151660242@c.us"},"ack":1,"hasMedia":false,"body":"*BRASIL: SENADO APROVA MEDIDA QUE PROMOVE MUDAN\u00c7A POL\u00caMICA NA C\u00c2MARA; ASSISTA*\n\nhttps:\/\/www.pensandodireita.com\/2025\/06\/brasil-senado-aprova-medida-que-promove.html?m=1","type":"chat","timestamp":1750974384,"from":"120363375098714896@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"551151660242@c.us","deviceType":"android","forwardingScore":0,"isStatus":false,"isStarred":false,"fromMe":false,"hasQuotedMsg":false,"hasReaction":false,"vCards":[],"mentionedIds":[],"groupMentions":[],"isGif":false,"title":"BRASIL: SENADO APROVA MEDIDA QUE PROMOVE MUDAN\u00c7A POL\u00caMICA NA C\u00c2MARA","description":"O Senado Federal aprovou uma medida que amplia o n\u00famero de deputados federais na C\u00e2mara, provocando rea\u00e7\u00f5es imediatas tanto no meio ...","links":[{"link":"https:\/\/www.pensandodireita.com\/2025\/06\/brasil-senado-aprova-medida-que-promove.html?m=1","isSuspicious":false}]},"quotedMessage":null,"ack":0,"ack_list":[],"wbot_id":1,"isSend":false,"isDeleteGroup":true}