{"id":"125EAFCB03718E8F637E1999FC4747EC","objFolder":"\/app\/wa\/messages","message":{"_data":{"id":{"fromMe":false,"remote":"120363390224289776@g.us","id":"125EAFCB03718E8F637E1999FC4747EC","participant":{"server":"c.us","user":"556185158500","_serialized":"556185158500@c.us"},"_serialized":"false_120363390224289776@g.us_125EAFCB03718E8F637E1999FC4747EC_556185158500@c.us"},"rowId":999997708,"viewed":false,"body":"Coordenadora de Unidade\n\nSal\u00e1rio A Combinar\nSobradinho - Distrito Federal\nEmpresa: Padr\u00e3o Diagn\u00f3stico por Imagem\n\n\n\u2022 \u00c1rea e especializa\u00e7\u00e3o profissional\nAdministra\u00e7\u00e3o - Coordenadora de Unidade\n\u2022 N\u00edvel hier\u00e1rquico\nEstrat\u00e9gico\n\u2022 Regime de contrata\u00e7\u00e3o\nEfetivo - CLT\n\u2022 Hor\u00e1rio de Trabalho\nSegunda a sexta, 08:00 \u00e0s 18:00 e aos s\u00e1bados das 08:00 \u00e0s 12:00\n\n\nPublicidade\n\nExig\u00eancias\nEnsino superior\/m\u00e9dio completo;\nSomente profissionais do sexo feminino;\nExperi\u00eancia com coordena\u00e7\u00e3o ou supervis\u00e3o de clinica.\n\n\nBenef\u00edcios Adicionais\nVale Transporte, Vale Refei\u00e7\u00e3o (R$ 30,00\/Dia).\n\n\nInteressados enviar o curr\u00edculo por e-mail com o seguinte assunto \u201cCoordenadora de Unidade\u201d.\nEnviar e-mail para: gestao.padraodiagnostico@gmail.com","type":"chat","t":1749999031,"from":{"server":"g.us","user":"120363390224289776","_serialized":"120363390224289776@g.us"},"to":{"server":"c.us","user":"556194135508","_serialized":"556194135508@c.us"},"author":{"server":"c.us","user":"556185158500","_serialized":"556185158500@c.us"},"ack":0,"invis":true,"star":false,"kicNotified":false,"isFromTemplate":false,"pollOptions":[],"pollInvalidated":false,"pollVotesSnapshot":{"pollVotes":[]},"latestEditMsgKey":null,"latestEditSenderTimestampMs":null,"broadcast":false,"mentionedJidList":[],"groupMentions":[],"eventInvalidated":false,"isVcardOverMmsDocument":false,"isForwarded":false,"hasReaction":false,"viewMode":"VISIBLE","messageSecret":{"0":141,"1":253,"2":83,"3":119,"4":53,"5":142,"6":62,"7":237,"8":99,"9":240,"10":82,"11":194,"12":85,"13":208,"14":83,"15":139,"16":16,"17":212,"18":171,"19":24,"20":244,"21":228,"22":101,"23":159,"24":159,"25":158,"26":81,"27":0,"28":49,"29":217,"30":39,"31":105},"productHeaderImageRejected":false,"lastPlaybackProgress":0,"isDynamicReplyButtonsMsg":false,"isCarouselCard":false,"parentMsgId":null,"callSilenceReason":null,"isVideoCall":false,"callDuration":null,"callCreator":null,"callParticipants":null,"isCallLink":null,"callLinkToken":null,"isMdHistoryMsg":true,"stickerSentTs":0,"isAvatar":false,"lastUpdateFromServerTs":0,"invokedBotWid":null,"botTargetSenderJid":null,"bizBotType":null,"botResponseTargetId":null,"botPluginType":null,"botPluginReferenceIndex":null,"botPluginSearchProvider":null,"botPluginSearchUrl":null,"botPluginSearchQuery":null,"botPluginMaybeParent":false,"botReelPluginThumbnailCdnUrl":null,"botMessageDisclaimerText":null,"botMsgBodyType":null,"requiresDirectConnection":false,"bizContentPlaceholderType":null,"hostedBizEncStateMismatch":false,"senderOrRecipientAccountTypeHosted":false,"placeholderCreatedWhenAccountIsHosted":false,"links":[{"link":"mailto:gestao.padraodiagnostico@gmail.com","isSuspicious":false}]},"id":{"fromMe":false,"remote":"120363390224289776@g.us","id":"125EAFCB03718E8F637E1999FC4747EC","participant":{"server":"c.us","user":"556185158500","_serialized":"556185158500@c.us"},"_serialized":"false_120363390224289776@g.us_125EAFCB03718E8F637E1999FC4747EC_556185158500@c.us"},"ack":0,"hasMedia":false,"body":"Coordenadora de Unidade\n\nSal\u00e1rio A Combinar\nSobradinho - Distrito Federal\nEmpresa: Padr\u00e3o Diagn\u00f3stico por Imagem\n\n\n\u2022 \u00c1rea e especializa\u00e7\u00e3o profissional\nAdministra\u00e7\u00e3o - Coordenadora de Unidade\n\u2022 N\u00edvel hier\u00e1rquico\nEstrat\u00e9gico\n\u2022 Regime de contrata\u00e7\u00e3o\nEfetivo - CLT\n\u2022 Hor\u00e1rio de Trabalho\nSegunda a sexta, 08:00 \u00e0s 18:00 e aos s\u00e1bados das 08:00 \u00e0s 12:00\n\n\nPublicidade\n\nExig\u00eancias\nEnsino superior\/m\u00e9dio completo;\nSomente profissionais do sexo feminino;\nExperi\u00eancia com coordena\u00e7\u00e3o ou supervis\u00e3o de clinica.\n\n\nBenef\u00edcios Adicionais\nVale Transporte, Vale Refei\u00e7\u00e3o (R$ 30,00\/Dia).\n\n\nInteressados enviar o curr\u00edculo por e-mail com o seguinte assunto \u201cCoordenadora de Unidade\u201d.\nEnviar e-mail para: gestao.padraodiagnostico@gmail.com","type":"chat","timestamp":1749999031,"from":"120363390224289776@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556185158500@c.us","deviceType":"android","isForwarded":false,"forwardingScore":0,"isStatus":false,"isStarred":false,"broadcast":false,"fromMe":false,"hasQuotedMsg":false,"hasReaction":false,"vCards":[],"mentionedIds":[],"groupMentions":[],"isGif":false,"links":[{"link":"mailto:gestao.padraodiagnostico@gmail.com","isSuspicious":false}]},"quotedMessage":null,"ack":0,"ack_list":[],"wbot_id":1,"isSend":false,"isDeleteGroup":true}