{"id":"07F04AAC03B62BA41B62BFF2B3EF4CFA","objFolder":"\/app\/wa\/messages","message":{"_data":{"id":{"fromMe":false,"remote":"120363322413130989@g.us","id":"07F04AAC03B62BA41B62BFF2B3EF4CFA","participant":"556195843610@c.us","_serialized":"false_120363322413130989@g.us_07F04AAC03B62BA41B62BFF2B3EF4CFA_556195843610@c.us"},"viewed":false,"body":"*Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais em Escola com Hor\u00e1rio de Segunda a Sexta-feira - Com ou Sem Experi\u00eancia*\n\n*Benef\u00edcios:*  \n\u2022 Vale Transporte e Alimenta\u00e7\u00e3o no local  \n\n*Requisitos:*  \n\u2022 Ensino fundamental completo  \n\u2022 Preferencialmente do sexo masculino  \n\u2022 Experi\u00eancia na fun\u00e7\u00e3o ser\u00e1 um diferencial  \n\u2022 Disponibilidade para segunda a sexta e eventuais s\u00e1bados  \n\n*Descri\u00e7\u00e3o das atividades:*  \n\u2022 Limpeza e conserva\u00e7\u00e3o das depend\u00eancias da escola  \n\u2022 Organiza\u00e7\u00e3o dos ambientes de uso comum  \n\u2022 Reposi\u00e7\u00e3o de materiais de higiene e limpeza \n\n*Segmento da empresa:* Educa\u00e7\u00e3o  \n\n*Local de trabalho:* Bras\u00edlia \u2013 DF  \n\n*Hor\u00e1rio de Trabalho:* Segunda a sexta e eventuais s\u00e1bados  \n\n*E-mail para envio do curr\u00edculo:* vagas.colegiodf@gmail.com  \n\n*Ajude Compartilhando*","type":"chat","t":1750793766,"notifyName":"P\u00e2mela Laebnnys","from":"120363322413130989@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556195843610@c.us","ack":1,"invis":false,"isNewMsg":true,"star":false,"kicNotified":false,"recvFresh":true,"isFromTemplate":false,"thumbnail":"","richPreviewType":0,"pollInvalidated":false,"isSentCagPollCreation":false,"latestEditMsgKey":null,"latestEditSenderTimestampMs":null,"mentionedJidList":[],"groupMentions":[],"isEventCanceled":false,"eventInvalidated":false,"isVcardOverMmsDocument":false,"isForwarded":true,"forwardingScore":1,"hasReaction":false,"viewMode":"VISIBLE","messageSecret":{"0":21,"1":239,"2":15,"3":99,"4":77,"5":29,"6":251,"7":30,"8":122,"9":10,"10":179,"11":238,"12":98,"13":42,"14":63,"15":62,"16":95,"17":79,"18":252,"19":43,"20":235,"21":0,"22":198,"23":126,"24":101,"25":174,"26":33,"27":117,"28":237,"29":106,"30":130,"31":128},"inviteGrpType":"DEFAULT","productHeaderImageRejected":false,"lastPlaybackProgress":0,"isDynamicReplyButtonsMsg":false,"isCarouselCard":false,"parentMsgId":null,"callSilenceReason":null,"isVideoCall":false,"callDuration":null,"callCreator":null,"callParticipants":null,"isCallLink":null,"callLinkToken":null,"isMdHistoryMsg":false,"stickerSentTs":0,"isAvatar":false,"lastUpdateFromServerTs":0,"invokedBotWid":null,"bizBotType":null,"botResponseTargetId":null,"botPluginType":null,"botPluginReferenceIndex":null,"botPluginSearchProvider":null,"botPluginSearchUrl":null,"botPluginSearchQuery":null,"botPluginMaybeParent":false,"botReelPluginThumbnailCdnUrl":null,"botMessageDisclaimerText":null,"botMsgBodyType":null,"forwardedNewsletterMessageInfo":{"newsletterId":"120363396446937099@newsletter","newsletterName":"VAGAS 61","serverMessageId":3504},"reportingTokenInfo":{"reportingToken":{"0":88,"1":16,"2":10,"3":164,"4":60,"5":194,"6":50,"7":216,"8":191,"9":116,"10":67,"11":220,"12":178,"13":14,"14":117,"15":122},"version":2,"reportingTag":{"0":1,"1":8,"2":58,"3":192,"4":153,"5":162,"6":52,"7":173,"8":11,"9":204,"10":35,"11":15,"12":108,"13":175,"14":159,"15":5,"16":27,"17":148,"18":183,"19":6}},"requiresDirectConnection":null,"bizContentPlaceholderType":null,"hostedBizEncStateMismatch":false,"senderOrRecipientAccountTypeHosted":false,"placeholderCreatedWhenAccountIsHosted":false,"links":[{"link":"mailto:vagas.colegiodf@gmail.com","isSuspicious":false}]},"id":{"fromMe":false,"remote":"120363322413130989@g.us","id":"07F04AAC03B62BA41B62BFF2B3EF4CFA","participant":"556195843610@c.us","_serialized":"false_120363322413130989@g.us_07F04AAC03B62BA41B62BFF2B3EF4CFA_556195843610@c.us"},"ack":1,"hasMedia":false,"body":"*Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais em Escola com Hor\u00e1rio de Segunda a Sexta-feira - Com ou Sem Experi\u00eancia*\n\n*Benef\u00edcios:*  \n\u2022 Vale Transporte e Alimenta\u00e7\u00e3o no local  \n\n*Requisitos:*  \n\u2022 Ensino fundamental completo  \n\u2022 Preferencialmente do sexo masculino  \n\u2022 Experi\u00eancia na fun\u00e7\u00e3o ser\u00e1 um diferencial  \n\u2022 Disponibilidade para segunda a sexta e eventuais s\u00e1bados  \n\n*Descri\u00e7\u00e3o das atividades:*  \n\u2022 Limpeza e conserva\u00e7\u00e3o das depend\u00eancias da escola  \n\u2022 Organiza\u00e7\u00e3o dos ambientes de uso comum  \n\u2022 Reposi\u00e7\u00e3o de materiais de higiene e limpeza \n\n*Segmento da empresa:* Educa\u00e7\u00e3o  \n\n*Local de trabalho:* Bras\u00edlia \u2013 DF  \n\n*Hor\u00e1rio de Trabalho:* Segunda a sexta e eventuais s\u00e1bados  \n\n*E-mail para envio do curr\u00edculo:* vagas.colegiodf@gmail.com  \n\n*Ajude Compartilhando*","type":"chat","timestamp":1750793766,"from":"120363322413130989@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556195843610@c.us","deviceType":"android","isForwarded":true,"forwardingScore":1,"isStatus":false,"isStarred":false,"fromMe":false,"hasQuotedMsg":false,"hasReaction":false,"vCards":[],"mentionedIds":[],"groupMentions":[],"isGif":false,"links":[{"link":"mailto:vagas.colegiodf@gmail.com","isSuspicious":false}]},"quotedMessage":null,"ack":0,"ack_list":[],"wbot_id":1,"isSend":false,"isDeleteGroup":true}