{"id":"0B1D7F8E27E32C5DD634A65B4B1423BB","objFolder":"\/app\/wa\/messages","message":{"_data":{"id":{"fromMe":false,"remote":"556199726480-1538796593@g.us","id":"0B1D7F8E27E32C5DD634A65B4B1423BB","participant":"556193458855@c.us","_serialized":"false_556199726480-1538796593@g.us_0B1D7F8E27E32C5DD634A65B4B1423BB_556193458855@c.us"},"viewed":false,"body":"FB 25.06.25 \n: CONSULTOR DE VENDAS \u2013 DECOR 1\n\nSegmento: Decora\u00e7\u00e3o de Interiores;\n\nRegime de Contrata\u00e7\u00e3o: CLT;\n\nN\u00famero de Vagas: 02 Vaga;\n\nLocal de Trabalho: Asa Sul\/DF;\n\nRemunera\u00e7\u00e3o: Fixo + Comiss\u00e3o + Pr\u00eamio + VA + VT; \n\nRequisitos:\n\nDesej\u00e1vel ter viv\u00eancia em vendas de objetos de decora\u00e7\u00e3o de alto padr\u00e3o;\n\nDesej\u00e1vel ter habilidade em vendas consultivas e gostar do segmento de decora\u00e7\u00e3o de ambientes;\n\nHor\u00e1rio: seg. a sexta de 11h \u00e0s 19h e aos s\u00e1b de 9h \u00e0s 19h.\n\nPrincipais Atividades: \n\nProspectar novos clientes e fazer qualifica\u00e7\u00e3o de leads;\n\nFazer demonstra\u00e7\u00e3o de decora\u00e7\u00e3o de ambientes in loco;\n\nNegociar produtos;\n\nDentre outros...\n\nEnviar curr\u00edculo para: \ntalentosetrabalhos@gmail.com \n\nVAGA DIVULGADA PELO PROJETO SOCIAL EMPREGAR DF","type":"chat","t":1750979408,"notifyName":"Amanda Teodoro","from":"556199726480-1538796593@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556193458855@c.us","ack":1,"invis":false,"isNewMsg":true,"star":false,"kicNotified":false,"recvFresh":true,"isFromTemplate":false,"thumbnail":"","richPreviewType":0,"pollInvalidated":false,"isSentCagPollCreation":false,"latestEditMsgKey":null,"latestEditSenderTimestampMs":null,"mentionedJidList":[],"groupMentions":[],"isEventCanceled":false,"eventInvalidated":false,"isVcardOverMmsDocument":false,"isForwarded":true,"forwardingScore":3,"hasReaction":false,"viewMode":"VISIBLE","messageSecret":{"0":116,"1":250,"2":140,"3":239,"4":113,"5":27,"6":237,"7":18,"8":162,"9":1,"10":28,"11":139,"12":196,"13":131,"14":250,"15":165,"16":110,"17":135,"18":197,"19":23,"20":132,"21":198,"22":253,"23":19,"24":58,"25":253,"26":206,"27":213,"28":13,"29":219,"30":179,"31":177},"inviteGrpType":"DEFAULT","productHeaderImageRejected":false,"lastPlaybackProgress":0,"isDynamicReplyButtonsMsg":false,"isCarouselCard":false,"parentMsgId":null,"callSilenceReason":null,"isVideoCall":false,"callDuration":null,"callCreator":null,"callParticipants":null,"isCallLink":null,"callLinkToken":null,"isMdHistoryMsg":false,"stickerSentTs":0,"isAvatar":false,"lastUpdateFromServerTs":0,"invokedBotWid":null,"bizBotType":null,"botResponseTargetId":null,"botPluginType":null,"botPluginReferenceIndex":null,"botPluginSearchProvider":null,"botPluginSearchUrl":null,"botPluginSearchQuery":null,"botPluginMaybeParent":false,"botReelPluginThumbnailCdnUrl":null,"botMessageDisclaimerText":null,"botMsgBodyType":null,"reportingTokenInfo":{"reportingToken":{"0":164,"1":64,"2":82,"3":152,"4":97,"5":170,"6":3,"7":49,"8":159,"9":190,"10":230,"11":70,"12":68,"13":239,"14":117,"15":108},"version":2,"reportingTag":{"0":1,"1":8,"2":18,"3":197,"4":195,"5":99,"6":211,"7":168,"8":81,"9":113,"10":60,"11":101,"12":10,"13":136,"14":207,"15":92,"16":249,"17":201,"18":183,"19":248}},"requiresDirectConnection":null,"bizContentPlaceholderType":null,"hostedBizEncStateMismatch":false,"senderOrRecipientAccountTypeHosted":false,"placeholderCreatedWhenAccountIsHosted":false,"links":[{"link":"mailto:talentosetrabalhos@gmail.com","isSuspicious":false}]},"id":{"fromMe":false,"remote":"556199726480-1538796593@g.us","id":"0B1D7F8E27E32C5DD634A65B4B1423BB","participant":"556193458855@c.us","_serialized":"false_556199726480-1538796593@g.us_0B1D7F8E27E32C5DD634A65B4B1423BB_556193458855@c.us"},"ack":1,"hasMedia":false,"body":"FB 25.06.25 \n: CONSULTOR DE VENDAS \u2013 DECOR 1\n\nSegmento: Decora\u00e7\u00e3o de Interiores;\n\nRegime de Contrata\u00e7\u00e3o: CLT;\n\nN\u00famero de Vagas: 02 Vaga;\n\nLocal de Trabalho: Asa Sul\/DF;\n\nRemunera\u00e7\u00e3o: Fixo + Comiss\u00e3o + Pr\u00eamio + VA + VT; \n\nRequisitos:\n\nDesej\u00e1vel ter viv\u00eancia em vendas de objetos de decora\u00e7\u00e3o de alto padr\u00e3o;\n\nDesej\u00e1vel ter habilidade em vendas consultivas e gostar do segmento de decora\u00e7\u00e3o de ambientes;\n\nHor\u00e1rio: seg. a sexta de 11h \u00e0s 19h e aos s\u00e1b de 9h \u00e0s 19h.\n\nPrincipais Atividades: \n\nProspectar novos clientes e fazer qualifica\u00e7\u00e3o de leads;\n\nFazer demonstra\u00e7\u00e3o de decora\u00e7\u00e3o de ambientes in loco;\n\nNegociar produtos;\n\nDentre outros...\n\nEnviar curr\u00edculo para: \ntalentosetrabalhos@gmail.com \n\nVAGA DIVULGADA PELO PROJETO SOCIAL EMPREGAR DF","type":"chat","timestamp":1750979408,"from":"556199726480-1538796593@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556193458855@c.us","deviceType":"android","isForwarded":true,"forwardingScore":3,"isStatus":false,"isStarred":false,"fromMe":false,"hasQuotedMsg":false,"hasReaction":false,"vCards":[],"mentionedIds":[],"groupMentions":[],"isGif":false,"links":[{"link":"mailto:talentosetrabalhos@gmail.com","isSuspicious":false}]},"quotedMessage":null,"ack":0,"ack_list":[],"wbot_id":1,"isSend":false,"isDeleteGroup":true}