{"id":"03C4689E076399947A950925064DBCC6","objFolder":"\/app\/wa\/messages","message":{"_data":{"id":{"fromMe":false,"remote":"556199726480-1538796593@g.us","id":"03C4689E076399947A950925064DBCC6","participant":"556193458855@c.us","_serialized":"false_556199726480-1538796593@g.us_03C4689E076399947A950925064DBCC6_556193458855@c.us"},"viewed":false,"body":"HE 25.06.25 \nAuxiliar de Padeiro\n\nRegime de Contrata\u00e7\u00e3o: CLT\nLocal de Trabalho: Lago Norte\n\nSal\u00e1rio: R$ 1.518,00\n\nBenef\u00edcios:\n\nTransporte da empresa para quem mora no Itapo\u00e3, varj\u00e3o e Parano\u00e1.\nVT \u2013 Para quem morar fora dessas regi\u00f5es.\nAlimenta\u00e7\u00e3o no local.\nHor\u00e1rio de Trabalho: 06h \u00e1s 14h ou 8h \u00e1s 16h20 \u2013 Segunda a domingo. 1 folga na semana 1 domingo no m\u00eas\n\nObjetivo do cargo: Apoiar o padeiro na produ\u00e7\u00e3o de p\u00e3es, massas e produtos de panifica\u00e7\u00e3o, garantindo a qualidade, o sabor e o frescor que os clientes amam. O Auxiliar de Padeiro \u00e9 uma pe\u00e7a fundamental na engrenagem do forno \u2013 ajuda a transformar ingredientes em del\u00edcias irresist\u00edveis!\n\nRequisitos:\n\u2013 Ensino m\u00e9dio completo.\n\u2013 Senso de responsabilidade\n\u2013 R\u00e1pido aprendizado\n\u2013 Proatividade\n\u2013 Agilidade\n\u2013 Excelente comunica\u00e7\u00e3o verbal e escrita;\n\u2013 Habilidade para trabalhar sob press\u00e3o e cumprir prazos;\n\u2013 Facilidade para lidar com diferentes perfis de usu\u00e1rios;\n\u2013 Facilidade de trabalho em equipe, com habilidade para manter relacionamentos interpessoais positivos;\n\u2013 Capacidade de atuar em um ambiente din\u00e2mico e de alto desempenho;\n\nAtribui\u00e7\u00f5es do cargo:\n\u2013 Auxiliar na prepara\u00e7\u00e3o de massas para p\u00e3es, bolos, roscas, biscoitos e demais itens de padaria;\n\u2013 Pesar, medir e separar ingredientes conforme as receitas;\n\u2013 Auxiliar no forneamento, modelagem e resfriamento dos produtos;\n\u2013 Higienizar utens\u00edlios, equipamentos e a \u00e1rea de produ\u00e7\u00e3o;\n\u2013 Organizar os ingredientes e repor estoques quando necess\u00e1rio;\n\u2013 Acompanhar o tempo de fermenta\u00e7\u00e3o e assamento;\n\u2013 Trabalhar em conformidade com as normas de higiene e seguran\u00e7a alimentar.\n\nInteressados deve encaminhar o curr\u00edculo para: \ncurriculos@rootsgestao.com\n\nVAGA DIVULGADA PELO PROJETO SOCIAL EMPREGAR DF","type":"chat","t":1750979396,"notifyName":"Amanda Teodoro","from":"556199726480-1538796593@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556193458855@c.us","ack":1,"invis":false,"isNewMsg":true,"star":false,"kicNotified":false,"recvFresh":true,"isFromTemplate":false,"thumbnail":"","richPreviewType":0,"pollInvalidated":false,"isSentCagPollCreation":false,"latestEditMsgKey":null,"latestEditSenderTimestampMs":null,"mentionedJidList":[],"groupMentions":[],"isEventCanceled":false,"eventInvalidated":false,"isVcardOverMmsDocument":false,"isForwarded":true,"forwardingScore":3,"hasReaction":false,"viewMode":"VISIBLE","messageSecret":{"0":225,"1":200,"2":217,"3":115,"4":70,"5":184,"6":8,"7":19,"8":172,"9":112,"10":1,"11":124,"12":255,"13":0,"14":46,"15":163,"16":174,"17":197,"18":118,"19":21,"20":55,"21":2,"22":42,"23":147,"24":93,"25":132,"26":25,"27":249,"28":254,"29":100,"30":123,"31":190},"inviteGrpType":"DEFAULT","productHeaderImageRejected":false,"lastPlaybackProgress":0,"isDynamicReplyButtonsMsg":false,"isCarouselCard":false,"parentMsgId":null,"callSilenceReason":null,"isVideoCall":false,"callDuration":null,"callCreator":null,"callParticipants":null,"isCallLink":null,"callLinkToken":null,"isMdHistoryMsg":false,"stickerSentTs":0,"isAvatar":false,"lastUpdateFromServerTs":0,"invokedBotWid":null,"bizBotType":null,"botResponseTargetId":null,"botPluginType":null,"botPluginReferenceIndex":null,"botPluginSearchProvider":null,"botPluginSearchUrl":null,"botPluginSearchQuery":null,"botPluginMaybeParent":false,"botReelPluginThumbnailCdnUrl":null,"botMessageDisclaimerText":null,"botMsgBodyType":null,"reportingTokenInfo":{"reportingToken":{"0":48,"1":246,"2":250,"3":99,"4":144,"5":88,"6":138,"7":169,"8":9,"9":23,"10":64,"11":204,"12":65,"13":23,"14":45,"15":116},"version":2,"reportingTag":{"0":1,"1":8,"2":88,"3":254,"4":152,"5":168,"6":74,"7":61,"8":76,"9":29,"10":2,"11":169,"12":182,"13":68,"14":126,"15":235,"16":235,"17":47,"18":65,"19":170}},"requiresDirectConnection":null,"bizContentPlaceholderType":null,"hostedBizEncStateMismatch":false,"senderOrRecipientAccountTypeHosted":false,"placeholderCreatedWhenAccountIsHosted":false,"links":[{"link":"mailto:curriculos@rootsgestao.com","isSuspicious":false}]},"id":{"fromMe":false,"remote":"556199726480-1538796593@g.us","id":"03C4689E076399947A950925064DBCC6","participant":"556193458855@c.us","_serialized":"false_556199726480-1538796593@g.us_03C4689E076399947A950925064DBCC6_556193458855@c.us"},"ack":1,"hasMedia":false,"body":"HE 25.06.25 \nAuxiliar de Padeiro\n\nRegime de Contrata\u00e7\u00e3o: CLT\nLocal de Trabalho: Lago Norte\n\nSal\u00e1rio: R$ 1.518,00\n\nBenef\u00edcios:\n\nTransporte da empresa para quem mora no Itapo\u00e3, varj\u00e3o e Parano\u00e1.\nVT \u2013 Para quem morar fora dessas regi\u00f5es.\nAlimenta\u00e7\u00e3o no local.\nHor\u00e1rio de Trabalho: 06h \u00e1s 14h ou 8h \u00e1s 16h20 \u2013 Segunda a domingo. 1 folga na semana 1 domingo no m\u00eas\n\nObjetivo do cargo: Apoiar o padeiro na produ\u00e7\u00e3o de p\u00e3es, massas e produtos de panifica\u00e7\u00e3o, garantindo a qualidade, o sabor e o frescor que os clientes amam. O Auxiliar de Padeiro \u00e9 uma pe\u00e7a fundamental na engrenagem do forno \u2013 ajuda a transformar ingredientes em del\u00edcias irresist\u00edveis!\n\nRequisitos:\n\u2013 Ensino m\u00e9dio completo.\n\u2013 Senso de responsabilidade\n\u2013 R\u00e1pido aprendizado\n\u2013 Proatividade\n\u2013 Agilidade\n\u2013 Excelente comunica\u00e7\u00e3o verbal e escrita;\n\u2013 Habilidade para trabalhar sob press\u00e3o e cumprir prazos;\n\u2013 Facilidade para lidar com diferentes perfis de usu\u00e1rios;\n\u2013 Facilidade de trabalho em equipe, com habilidade para manter relacionamentos interpessoais positivos;\n\u2013 Capacidade de atuar em um ambiente din\u00e2mico e de alto desempenho;\n\nAtribui\u00e7\u00f5es do cargo:\n\u2013 Auxiliar na prepara\u00e7\u00e3o de massas para p\u00e3es, bolos, roscas, biscoitos e demais itens de padaria;\n\u2013 Pesar, medir e separar ingredientes conforme as receitas;\n\u2013 Auxiliar no forneamento, modelagem e resfriamento dos produtos;\n\u2013 Higienizar utens\u00edlios, equipamentos e a \u00e1rea de produ\u00e7\u00e3o;\n\u2013 Organizar os ingredientes e repor estoques quando necess\u00e1rio;\n\u2013 Acompanhar o tempo de fermenta\u00e7\u00e3o e assamento;\n\u2013 Trabalhar em conformidade com as normas de higiene e seguran\u00e7a alimentar.\n\nInteressados deve encaminhar o curr\u00edculo para: \ncurriculos@rootsgestao.com\n\nVAGA DIVULGADA PELO PROJETO SOCIAL EMPREGAR DF","type":"chat","timestamp":1750979396,"from":"556199726480-1538796593@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556193458855@c.us","deviceType":"android","isForwarded":true,"forwardingScore":3,"isStatus":false,"isStarred":false,"fromMe":false,"hasQuotedMsg":false,"hasReaction":false,"vCards":[],"mentionedIds":[],"groupMentions":[],"isGif":false,"links":[{"link":"mailto:curriculos@rootsgestao.com","isSuspicious":false}]},"quotedMessage":null,"ack":0,"ack_list":[],"wbot_id":1,"isSend":false,"isDeleteGroup":true}