{"id":"046A48F61208A67DF22B86B58E7027AB","objFolder":"\/app\/wa\/messages","message":{"_data":{"id":{"fromMe":false,"remote":"556199726480-1538796593@g.us","id":"046A48F61208A67DF22B86B58E7027AB","participant":"556193458855@c.us","_serialized":"false_556199726480-1538796593@g.us_046A48F61208A67DF22B86B58E7027AB_556193458855@c.us"},"viewed":false,"body":"BSB 17.06.25 \nGerente de Loja\n\nR$ 3.200,00 (+ Bonifica\u00e7\u00e3o sobre metas)\nBras\u00edlia - Distrito Federal\nEmpresa de Nome Confidencial\n\nDescri\u00e7\u00e3o: Respons\u00e1vel por gerenciar pessoas e procedimentos de lojas e fiscais.\n\n\u2022 \u00c1rea e especializa\u00e7\u00e3o profissional\nAdministra\u00e7\u00e3o - Gerente de Loja\n\u2022 \n\u2022 Regime de contrata\u00e7\u00e3o\nEfetivo - CLT\n\u2022 Hor\u00e1rio de Trabalho\n44 horas semanais escala de revezamento\n\nExig\u00eancias\nEnsino m\u00e9dio completo;\nExperi\u00eancia em ger\u00eancia de loja de shopping.\n\nBenef\u00edcios Adicionais\nVale Transporte.\n\nInteressados enviar o curr\u00edculo por e-mail com o seguinte assunto \u201cGerente de Loja\u201d.\n\nEnviar e-mail para: \nlojascurriculos21@gmail.com\n\nVAGA DIVULGADA PELO PROJETO SOCIAL EMPREGAR DF","type":"chat","t":1750203165,"notifyName":"Amanda Teodoro","from":"556199726480-1538796593@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556193458855@c.us","ack":1,"invis":false,"isNewMsg":true,"star":false,"kicNotified":false,"recvFresh":true,"isFromTemplate":false,"thumbnail":"","richPreviewType":0,"pollInvalidated":false,"isSentCagPollCreation":false,"latestEditMsgKey":null,"latestEditSenderTimestampMs":null,"mentionedJidList":[],"groupMentions":[],"isEventCanceled":false,"eventInvalidated":false,"isVcardOverMmsDocument":false,"isForwarded":true,"forwardingScore":3,"hasReaction":false,"viewMode":"VISIBLE","messageSecret":{"0":47,"1":83,"2":65,"3":60,"4":195,"5":241,"6":180,"7":243,"8":7,"9":225,"10":164,"11":187,"12":1,"13":142,"14":219,"15":109,"16":11,"17":189,"18":118,"19":166,"20":23,"21":196,"22":230,"23":97,"24":16,"25":248,"26":6,"27":185,"28":139,"29":240,"30":149,"31":172},"inviteGrpType":"DEFAULT","productHeaderImageRejected":false,"lastPlaybackProgress":0,"isDynamicReplyButtonsMsg":false,"isCarouselCard":false,"parentMsgId":null,"callSilenceReason":null,"isVideoCall":false,"callDuration":null,"callCreator":null,"callParticipants":null,"isCallLink":null,"callLinkToken":null,"isMdHistoryMsg":false,"stickerSentTs":0,"isAvatar":false,"lastUpdateFromServerTs":0,"invokedBotWid":null,"bizBotType":null,"botResponseTargetId":null,"botPluginType":null,"botPluginReferenceIndex":null,"botPluginSearchProvider":null,"botPluginSearchUrl":null,"botPluginSearchQuery":null,"botPluginMaybeParent":false,"botReelPluginThumbnailCdnUrl":null,"botMessageDisclaimerText":null,"botMsgBodyType":null,"reportingTokenInfo":{"reportingToken":{"0":216,"1":43,"2":71,"3":240,"4":80,"5":180,"6":139,"7":77,"8":25,"9":174,"10":33,"11":213,"12":129,"13":135,"14":193,"15":41},"version":2,"reportingTag":{"0":1,"1":8,"2":242,"3":206,"4":199,"5":165,"6":131,"7":100,"8":5,"9":239,"10":0,"11":65,"12":149,"13":208,"14":228,"15":250,"16":35,"17":66,"18":2,"19":207}},"requiresDirectConnection":null,"bizContentPlaceholderType":null,"hostedBizEncStateMismatch":false,"senderOrRecipientAccountTypeHosted":false,"placeholderCreatedWhenAccountIsHosted":false,"links":[{"link":"mailto:lojascurriculos21@gmail.com","isSuspicious":false}]},"id":{"fromMe":false,"remote":"556199726480-1538796593@g.us","id":"046A48F61208A67DF22B86B58E7027AB","participant":"556193458855@c.us","_serialized":"false_556199726480-1538796593@g.us_046A48F61208A67DF22B86B58E7027AB_556193458855@c.us"},"ack":1,"hasMedia":false,"body":"BSB 17.06.25 \nGerente de Loja\n\nR$ 3.200,00 (+ Bonifica\u00e7\u00e3o sobre metas)\nBras\u00edlia - Distrito Federal\nEmpresa de Nome Confidencial\n\nDescri\u00e7\u00e3o: Respons\u00e1vel por gerenciar pessoas e procedimentos de lojas e fiscais.\n\n\u2022 \u00c1rea e especializa\u00e7\u00e3o profissional\nAdministra\u00e7\u00e3o - Gerente de Loja\n\u2022 \n\u2022 Regime de contrata\u00e7\u00e3o\nEfetivo - CLT\n\u2022 Hor\u00e1rio de Trabalho\n44 horas semanais escala de revezamento\n\nExig\u00eancias\nEnsino m\u00e9dio completo;\nExperi\u00eancia em ger\u00eancia de loja de shopping.\n\nBenef\u00edcios Adicionais\nVale Transporte.\n\nInteressados enviar o curr\u00edculo por e-mail com o seguinte assunto \u201cGerente de Loja\u201d.\n\nEnviar e-mail para: \nlojascurriculos21@gmail.com\n\nVAGA DIVULGADA PELO PROJETO SOCIAL EMPREGAR DF","type":"chat","timestamp":1750203165,"from":"556199726480-1538796593@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556193458855@c.us","deviceType":"android","isForwarded":true,"forwardingScore":3,"isStatus":false,"isStarred":false,"fromMe":false,"hasQuotedMsg":false,"hasReaction":false,"vCards":[],"mentionedIds":[],"groupMentions":[],"isGif":false,"links":[{"link":"mailto:lojascurriculos21@gmail.com","isSuspicious":false}]},"quotedMessage":null,"ack":0,"ack_list":[],"wbot_id":1,"isSend":false,"isDeleteGroup":true}