{"id":"03259FE26ED936CC40EC49D5BD0B1D44","objFolder":"\/app\/wa\/messages","message":{"_data":{"id":{"fromMe":false,"remote":"120363320715448876@newsletter","id":"03259FE26ED936CC40EC49D5BD0B1D44","_serialized":"false_120363320715448876@newsletter_03259FE26ED936CC40EC49D5BD0B1D44"},"serverId":8843,"viewed":false,"body":"*MEU NOME \u00c9 RAYANE E PROCURO MEU PAI.\n\n\u00daNICAS INFORMA\u00c7\u00d5ES QUE TENHO \u00c9 QUE O NOME \u00c9 HERM\u00d3GENES, MOTORISTA DE \u00d4NIBUS NO DETRAN, NEGRO. \nMINHA M\u00c3E SE CHAMA MARIA JOSE MINEIRO, DEFICI\u00caNCIENTE, USA MULETAS. \u00daLTIMO CONTATO COM MEU PAI FOI AOS 3 ANOS.\nALMEJO ENCONTRA-LO.\nSEI QUE ELE TEM 3 FILHOS.\nSE ALGUEM OBTER INFORMA\u00c7\u00d5ES POR FAVOR ME CHAME NESTE N\u00daMERO.\n\n61 993121310*","type":"chat","t":1750959851,"from":"120363320715448876@newsletter","to":"556194135508@c.us","ack":1,"invis":false,"isNewMsg":true,"star":false,"kicNotified":false,"recvFresh":true,"streamingSidecar":null,"mediaKey":null,"mediaKeyTimestamp":null,"isFromTemplate":false,"pollInvalidated":false,"isSentCagPollCreation":false,"latestEditSenderTimestampMs":null,"mentionedJidList":[],"groupMentions":[],"isEventCanceled":false,"eventInvalidated":false,"isVcardOverMmsDocument":false,"isForwarded":false,"isQuestion":false,"hasReaction":false,"viewMode":"VISIBLE","productHeaderImageRejected":false,"lastPlaybackProgress":0,"isDynamicReplyButtonsMsg":false,"isCarouselCard":false,"parentMsgId":null,"callSilenceReason":null,"isVideoCall":false,"callDuration":null,"callCreator":null,"callParticipants":null,"isCallLink":null,"callLinkToken":null,"isMdHistoryMsg":false,"stickerSentTs":0,"isAvatar":false,"invokedBotWid":null,"bizBotType":null,"botResponseTargetId":null,"botPluginType":null,"botPluginReferenceIndex":null,"botPluginSearchProvider":null,"botPluginSearchUrl":null,"botPluginSearchQuery":null,"botPluginMaybeParent":false,"botReelPluginThumbnailCdnUrl":null,"botMessageDisclaimerText":null,"botMsgBodyType":null,"requiresDirectConnection":null,"bizContentPlaceholderType":null,"hostedBizEncStateMismatch":false,"senderOrRecipientAccountTypeHosted":false,"placeholderCreatedWhenAccountIsHosted":false,"links":[]},"mediaKey":null,"id":{"fromMe":false,"remote":"120363320715448876@newsletter","id":"03259FE26ED936CC40EC49D5BD0B1D44","_serialized":"false_120363320715448876@newsletter_03259FE26ED936CC40EC49D5BD0B1D44"},"ack":1,"hasMedia":false,"body":"*MEU NOME \u00c9 RAYANE E PROCURO MEU PAI.\n\n\u00daNICAS INFORMA\u00c7\u00d5ES QUE TENHO \u00c9 QUE O NOME \u00c9 HERM\u00d3GENES, MOTORISTA DE \u00d4NIBUS NO DETRAN, NEGRO. \nMINHA M\u00c3E SE CHAMA MARIA JOSE MINEIRO, DEFICI\u00caNCIENTE, USA MULETAS. \u00daLTIMO CONTATO COM MEU PAI FOI AOS 3 ANOS.\nALMEJO ENCONTRA-LO.\nSEI QUE ELE TEM 3 FILHOS.\nSE ALGUEM OBTER INFORMA\u00c7\u00d5ES POR FAVOR ME CHAME NESTE N\u00daMERO.\n\n61 993121310*","type":"chat","timestamp":1750959851,"from":"120363320715448876@newsletter","to":"556194135508@c.us","deviceType":"android","isForwarded":false,"forwardingScore":0,"isStatus":false,"isStarred":false,"fromMe":false,"hasQuotedMsg":false,"hasReaction":false,"vCards":[],"mentionedIds":[],"groupMentions":[],"isGif":false,"links":[]},"quotedMessage":null,"ack":0,"ack_list":[],"wbot_id":1,"isSend":false,"isDeleteGroup":true}