{"id":"12575E2B712CF45A37C99C4775D25696","objFolder":"\/app\/wa\/messages","message":{"_data":{"id":{"fromMe":false,"remote":"120363184004398739@newsletter","id":"12575E2B712CF45A37C99C4775D25696","_serialized":"false_120363184004398739@newsletter_12575E2B712CF45A37C99C4775D25696"},"serverId":11980,"viewed":false,"body":"*ESTAMOS CONTRATANDO*\n\n*ESTAGI\u00c1RIO(A) DE PEDAGOGIA*\nCarga hor\u00e1ria: 30h semanais \n\n\n\u2b55\ufe0f Local: Asa Norte - Col\u00e9gio Arvense \n\n\u2b55\ufe0f Sal\u00e1rio: R$ 1.057,03 + Gratifica\u00e7\u00e3o por desempenho R$ 208,34 + Gratifica\u00e7\u00e3o beb\u00ea: R$130,00 + Gratifica\u00e7\u00e3o Bil\u00edngue: R$300,00 \n\n\u2b55\ufe0f Benef\u00edcios: VT ou combust\u00edvel (sem desconto 6%) + Lanche fornecido pela empresa\n\n\u2b55\ufe0f Hor\u00e1rio: Segunda a sexta-feira - Matutino ou Vespertino\n\n\ud83d\udcccAtribui\u00e7\u00f5es:\nAcompanhar, auxiliar e orientar os alunos nas atividades de vida di\u00e1ria como: higiene, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Cooperar com o professor na observa\u00e7\u00e3o dos alunos com defici\u00eancia para o preenchimento da ficha de avalia\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica.\n\n\ud83d\udccc Requisitos: \n- Cursando gradua\u00e7\u00e3o em Pedagogia\n- Comunicativo(a)\n- Gostar de interagir com crian\u00e7as \n- \u2060Disposi\u00e7\u00e3o f\u00edsica \n- \u2060Organiza\u00e7\u00e3o e efici\u00eancia \n- \u2060Facilidade em trabalhar em equipe\n\n - Envie seu curr\u00edculo para: \u2709\ufe0f selecaoarvense@gmail.com e coloque \u201cEstagi\u00e1rio(a) Pedagogia - Arvense\u201d no assunto","type":"chat","t":1750769085,"from":"120363184004398739@newsletter","to":"556194135508@c.us","ack":1,"invis":false,"isNewMsg":true,"star":false,"kicNotified":false,"recvFresh":true,"streamingSidecar":null,"mediaKey":null,"mediaKeyTimestamp":null,"isFromTemplate":false,"pollInvalidated":false,"isSentCagPollCreation":false,"latestEditSenderTimestampMs":null,"mentionedJidList":[],"groupMentions":[],"isEventCanceled":false,"eventInvalidated":false,"isVcardOverMmsDocument":false,"isForwarded":false,"isQuestion":false,"hasReaction":false,"viewMode":"VISIBLE","productHeaderImageRejected":false,"lastPlaybackProgress":0,"isDynamicReplyButtonsMsg":false,"isCarouselCard":false,"parentMsgId":null,"callSilenceReason":null,"isVideoCall":false,"callDuration":null,"callCreator":null,"callParticipants":null,"isCallLink":null,"callLinkToken":null,"isMdHistoryMsg":false,"stickerSentTs":0,"isAvatar":false,"invokedBotWid":null,"bizBotType":null,"botResponseTargetId":null,"botPluginType":null,"botPluginReferenceIndex":null,"botPluginSearchProvider":null,"botPluginSearchUrl":null,"botPluginSearchQuery":null,"botPluginMaybeParent":false,"botReelPluginThumbnailCdnUrl":null,"botMessageDisclaimerText":null,"botMsgBodyType":null,"requiresDirectConnection":null,"bizContentPlaceholderType":null,"hostedBizEncStateMismatch":false,"senderOrRecipientAccountTypeHosted":false,"placeholderCreatedWhenAccountIsHosted":false,"links":[{"link":"mailto:selecaoarvense@gmail.com","isSuspicious":false}]},"mediaKey":null,"id":{"fromMe":false,"remote":"120363184004398739@newsletter","id":"12575E2B712CF45A37C99C4775D25696","_serialized":"false_120363184004398739@newsletter_12575E2B712CF45A37C99C4775D25696"},"ack":1,"hasMedia":false,"body":"*ESTAMOS CONTRATANDO*\n\n*ESTAGI\u00c1RIO(A) DE PEDAGOGIA*\nCarga hor\u00e1ria: 30h semanais \n\n\n\u2b55\ufe0f Local: Asa Norte - Col\u00e9gio Arvense \n\n\u2b55\ufe0f Sal\u00e1rio: R$ 1.057,03 + Gratifica\u00e7\u00e3o por desempenho R$ 208,34 + Gratifica\u00e7\u00e3o beb\u00ea: R$130,00 + Gratifica\u00e7\u00e3o Bil\u00edngue: R$300,00 \n\n\u2b55\ufe0f Benef\u00edcios: VT ou combust\u00edvel (sem desconto 6%) + Lanche fornecido pela empresa\n\n\u2b55\ufe0f Hor\u00e1rio: Segunda a sexta-feira - Matutino ou Vespertino\n\n\ud83d\udcccAtribui\u00e7\u00f5es:\nAcompanhar, auxiliar e orientar os alunos nas atividades de vida di\u00e1ria como: higiene, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Cooperar com o professor na observa\u00e7\u00e3o dos alunos com defici\u00eancia para o preenchimento da ficha de avalia\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica.\n\n\ud83d\udccc Requisitos: \n- Cursando gradua\u00e7\u00e3o em Pedagogia\n- Comunicativo(a)\n- Gostar de interagir com crian\u00e7as \n- \u2060Disposi\u00e7\u00e3o f\u00edsica \n- \u2060Organiza\u00e7\u00e3o e efici\u00eancia \n- \u2060Facilidade em trabalhar em equipe\n\n - Envie seu curr\u00edculo para: \u2709\ufe0f selecaoarvense@gmail.com e coloque \u201cEstagi\u00e1rio(a) Pedagogia - Arvense\u201d no assunto","type":"chat","timestamp":1750769085,"from":"120363184004398739@newsletter","to":"556194135508@c.us","deviceType":"android","isForwarded":false,"forwardingScore":0,"isStatus":false,"isStarred":false,"fromMe":false,"hasQuotedMsg":false,"hasReaction":false,"vCards":[],"mentionedIds":[],"groupMentions":[],"isGif":false,"links":[{"link":"mailto:selecaoarvense@gmail.com","isSuspicious":false}]},"quotedMessage":null,"ack":0,"ack_list":[],"wbot_id":1,"isSend":false,"isDeleteGroup":true}