{"id":"0428DA7AEC933E0C3565EF14A67C4F8E","objFolder":"\/app\/wa\/messages","message":{"_data":{"id":{"fromMe":false,"remote":"120363390224289776@g.us","id":"0428DA7AEC933E0C3565EF14A67C4F8E","participant":{"server":"c.us","user":"556185158500","_serialized":"556185158500@c.us"},"_serialized":"false_120363390224289776@g.us_0428DA7AEC933E0C3565EF14A67C4F8E_556185158500@c.us"},"rowId":999997713,"viewed":false,"body":"Auxiliar de Confeitaria\n\nR$ 1.750,00 (Bruto Mensal)\nLago Sul - Distrito Federal\nEmpresa de Nome Confidencial\n\n\nDescri\u00e7\u00e3o: Apoio das atividades de confeitaria (preparos de massas, doces e recheios e finaliza\u00e7\u00e3o de alguns produtos.\n\n\n\u2022 \u00c1rea e especializa\u00e7\u00e3o profissional\nAdministra\u00e7\u00e3o - Auxiliar de Confeitaria\n\u2022 N\u00edvel hier\u00e1rquico\nOperacional\n\u2022 Regime de contrata\u00e7\u00e3o\nEfetivo - CLT\n\u2022 Hor\u00e1rio de Trabalho\nSegunda a sexta, 09:00 \u00e0s 18:00 e aos s\u00e1bados das 09:00 \u00e0s 14:00\n\n\nPublicidade\n\nExig\u00eancias\nSomente profissionais do sexo feminino;\nPossuir entre 25 a 45 anos;\nEnsino m\u00e9dio completo;\nComprova\u00e7\u00e3o na carteira de experi\u00eancia anterior como auxiliar de confeitaria, auxiliar de produ\u00e7\u00e3o ou auxiliar de cozinha.\n\n\nBenef\u00edcios Adicionais\nVale Transporte, Vale Alimenta\u00e7\u00e3o, Banco de Horas, Premia\u00e7\u00f5es.\n\n\nInteressados enviar o curr\u00edculo por e-mail com o seguinte assunto \u201cAuxiliar de Confeitaria\u201d.\nEnviar e-mail para: adm.mandie@gmail.com","type":"chat","t":1749999123,"from":{"server":"g.us","user":"120363390224289776","_serialized":"120363390224289776@g.us"},"to":{"server":"c.us","user":"556194135508","_serialized":"556194135508@c.us"},"author":{"server":"c.us","user":"556185158500","_serialized":"556185158500@c.us"},"ack":0,"invis":true,"star":false,"kicNotified":false,"isFromTemplate":false,"pollOptions":[],"pollInvalidated":false,"pollVotesSnapshot":{"pollVotes":[]},"latestEditMsgKey":null,"latestEditSenderTimestampMs":null,"broadcast":false,"mentionedJidList":[],"groupMentions":[],"eventInvalidated":false,"isVcardOverMmsDocument":false,"isForwarded":false,"hasReaction":false,"viewMode":"VISIBLE","messageSecret":{"0":191,"1":120,"2":156,"3":196,"4":89,"5":59,"6":5,"7":21,"8":195,"9":92,"10":11,"11":214,"12":14,"13":155,"14":153,"15":170,"16":10,"17":25,"18":202,"19":174,"20":240,"21":113,"22":46,"23":241,"24":110,"25":78,"26":181,"27":43,"28":69,"29":156,"30":130,"31":198},"productHeaderImageRejected":false,"lastPlaybackProgress":0,"isDynamicReplyButtonsMsg":false,"isCarouselCard":false,"parentMsgId":null,"callSilenceReason":null,"isVideoCall":false,"callDuration":null,"callCreator":null,"callParticipants":null,"isCallLink":null,"callLinkToken":null,"isMdHistoryMsg":true,"stickerSentTs":0,"isAvatar":false,"lastUpdateFromServerTs":0,"invokedBotWid":null,"botTargetSenderJid":null,"bizBotType":null,"botResponseTargetId":null,"botPluginType":null,"botPluginReferenceIndex":null,"botPluginSearchProvider":null,"botPluginSearchUrl":null,"botPluginSearchQuery":null,"botPluginMaybeParent":false,"botReelPluginThumbnailCdnUrl":null,"botMessageDisclaimerText":null,"botMsgBodyType":null,"requiresDirectConnection":false,"bizContentPlaceholderType":null,"hostedBizEncStateMismatch":false,"senderOrRecipientAccountTypeHosted":false,"placeholderCreatedWhenAccountIsHosted":false,"links":[{"link":"mailto:adm.mandie@gmail.com","isSuspicious":false}]},"id":{"fromMe":false,"remote":"120363390224289776@g.us","id":"0428DA7AEC933E0C3565EF14A67C4F8E","participant":{"server":"c.us","user":"556185158500","_serialized":"556185158500@c.us"},"_serialized":"false_120363390224289776@g.us_0428DA7AEC933E0C3565EF14A67C4F8E_556185158500@c.us"},"ack":0,"hasMedia":false,"body":"Auxiliar de Confeitaria\n\nR$ 1.750,00 (Bruto Mensal)\nLago Sul - Distrito Federal\nEmpresa de Nome Confidencial\n\n\nDescri\u00e7\u00e3o: Apoio das atividades de confeitaria (preparos de massas, doces e recheios e finaliza\u00e7\u00e3o de alguns produtos.\n\n\n\u2022 \u00c1rea e especializa\u00e7\u00e3o profissional\nAdministra\u00e7\u00e3o - Auxiliar de Confeitaria\n\u2022 N\u00edvel hier\u00e1rquico\nOperacional\n\u2022 Regime de contrata\u00e7\u00e3o\nEfetivo - CLT\n\u2022 Hor\u00e1rio de Trabalho\nSegunda a sexta, 09:00 \u00e0s 18:00 e aos s\u00e1bados das 09:00 \u00e0s 14:00\n\n\nPublicidade\n\nExig\u00eancias\nSomente profissionais do sexo feminino;\nPossuir entre 25 a 45 anos;\nEnsino m\u00e9dio completo;\nComprova\u00e7\u00e3o na carteira de experi\u00eancia anterior como auxiliar de confeitaria, auxiliar de produ\u00e7\u00e3o ou auxiliar de cozinha.\n\n\nBenef\u00edcios Adicionais\nVale Transporte, Vale Alimenta\u00e7\u00e3o, Banco de Horas, Premia\u00e7\u00f5es.\n\n\nInteressados enviar o curr\u00edculo por e-mail com o seguinte assunto \u201cAuxiliar de Confeitaria\u201d.\nEnviar e-mail para: adm.mandie@gmail.com","type":"chat","timestamp":1749999123,"from":"120363390224289776@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556185158500@c.us","deviceType":"android","isForwarded":false,"forwardingScore":0,"isStatus":false,"isStarred":false,"broadcast":false,"fromMe":false,"hasQuotedMsg":false,"hasReaction":false,"vCards":[],"mentionedIds":[],"groupMentions":[],"isGif":false,"links":[{"link":"mailto:adm.mandie@gmail.com","isSuspicious":false}]},"quotedMessage":null,"ack":0,"ack_list":[],"wbot_id":1,"isSend":false,"isDeleteGroup":true}