{"id":"05EC2D682ECB0CA622336CF89D97D2D5","objFolder":"\/app\/wa\/messages","message":{"_data":{"id":{"fromMe":false,"remote":"556199726480-1538796593@g.us","id":"05EC2D682ECB0CA622336CF89D97D2D5","participant":"556193458855@c.us","_serialized":"false_556199726480-1538796593@g.us_05EC2D682ECB0CA622336CF89D97D2D5_556193458855@c.us"},"viewed":false,"body":"HE 24.06.25 \nUma empresa confidencial est\u00e1 em busca de um(a) \nRecepcionista Comercial para atuar na recep\u00e7\u00e3o de uma cl\u00ednica, garantindo um atendimento humanizado, acolhedor e com foco em vendas.\n\n Se voc\u00ea \u00e9 comunicativo(a), organizado(a) e quer ser o primeiro contato de uma marca de excel\u00eancia, essa oportunidade pode ser ideal para voc\u00ea!\n\nSal\u00e1rio: A combinar\n\nBenef\u00edcios: Vale Transporte (VT) e Vale Alimenta\u00e7\u00e3o (VA)\n\nHor\u00e1rio: Segunda a sexta-feira, 44h semanais\n\nLocal: Asa Sul \u2013 Distrito Federal\nResponsabilidades\nRecepcionar presencialmente e por telefone com cordialidade;\n\nAgendar, confirmar e remarcar consultas e procedimentos;\n\nApresentar os servi\u00e7os da cl\u00ednica de forma emp\u00e1tica e informativa;\n\nRealizar vendas ativas e receptivas de servi\u00e7os, pacotes e produtos;\n\nRegistrar atendimentos e informa\u00e7\u00f5es dos clientes no sistema;\n\nApoiar na organiza\u00e7\u00e3o da recep\u00e7\u00e3o e na gest\u00e3o de agendas;\n\nRealizar o p\u00f3s-venda com foco na fideliza\u00e7\u00e3o dos clientes;\n\nAuxiliar nos controles de pagamento e rotinas simples do setor financeiro;\n\nPreencher relat\u00f3rios de atendimento e metas de vendas, quando solicitado.\n\nRequisitos\nEnsino m\u00e9dio completo (superior em andamento \u00e9 um diferencial);\nExperi\u00eancia pr\u00e9via em recep\u00e7\u00e3o, atendimento e vendas;\nFacilidade com ferramentas digitais, agendamento online e WhatsApp Business;\nBoa comunica\u00e7\u00e3o verbal e escrita, organiza\u00e7\u00e3o, agilidade e simpatia.\nDiferenciais\nExperi\u00eancia em cl\u00ednicas de est\u00e9tica, odontologia ou sa\u00fade;\nConhecimento em vendas consultivas;\nFamiliaridade com CRMs e softwares de gest\u00e3o cl\u00ednica.\n\nInteressados devem enviar curr\u00edculo para \ncurriculomapeiarh@gmail.com, informando no assunto: Recepcionista Comercial.\n\nVAGA DIVULGADA PELO PROJETO SOCIAL EMPREGAR DF","type":"chat","t":1750979379,"notifyName":"Amanda Teodoro","from":"556199726480-1538796593@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556193458855@c.us","ack":1,"invis":false,"isNewMsg":true,"star":false,"kicNotified":false,"recvFresh":true,"isFromTemplate":false,"thumbnail":"","richPreviewType":0,"pollInvalidated":false,"isSentCagPollCreation":false,"latestEditMsgKey":null,"latestEditSenderTimestampMs":null,"mentionedJidList":[],"groupMentions":[],"isEventCanceled":false,"eventInvalidated":false,"isVcardOverMmsDocument":false,"isForwarded":true,"forwardingScore":3,"hasReaction":false,"viewMode":"VISIBLE","messageSecret":{"0":33,"1":84,"2":206,"3":134,"4":125,"5":101,"6":53,"7":120,"8":134,"9":99,"10":110,"11":43,"12":172,"13":220,"14":183,"15":174,"16":235,"17":236,"18":160,"19":159,"20":188,"21":44,"22":249,"23":173,"24":8,"25":92,"26":78,"27":138,"28":229,"29":235,"30":27,"31":157},"inviteGrpType":"DEFAULT","productHeaderImageRejected":false,"lastPlaybackProgress":0,"isDynamicReplyButtonsMsg":false,"isCarouselCard":false,"parentMsgId":null,"callSilenceReason":null,"isVideoCall":false,"callDuration":null,"callCreator":null,"callParticipants":null,"isCallLink":null,"callLinkToken":null,"isMdHistoryMsg":false,"stickerSentTs":0,"isAvatar":false,"lastUpdateFromServerTs":0,"invokedBotWid":null,"bizBotType":null,"botResponseTargetId":null,"botPluginType":null,"botPluginReferenceIndex":null,"botPluginSearchProvider":null,"botPluginSearchUrl":null,"botPluginSearchQuery":null,"botPluginMaybeParent":false,"botReelPluginThumbnailCdnUrl":null,"botMessageDisclaimerText":null,"botMsgBodyType":null,"reportingTokenInfo":{"reportingToken":{"0":121,"1":173,"2":18,"3":238,"4":91,"5":38,"6":182,"7":139,"8":107,"9":146,"10":143,"11":22,"12":163,"13":125,"14":202,"15":132},"version":2,"reportingTag":{"0":1,"1":8,"2":108,"3":218,"4":115,"5":8,"6":8,"7":0,"8":43,"9":175,"10":187,"11":112,"12":71,"13":37,"14":2,"15":149,"16":160,"17":164,"18":112,"19":206}},"requiresDirectConnection":null,"bizContentPlaceholderType":null,"hostedBizEncStateMismatch":false,"senderOrRecipientAccountTypeHosted":false,"placeholderCreatedWhenAccountIsHosted":false,"links":[{"link":"mailto:curriculomapeiarh@gmail.com","isSuspicious":false}]},"id":{"fromMe":false,"remote":"556199726480-1538796593@g.us","id":"05EC2D682ECB0CA622336CF89D97D2D5","participant":"556193458855@c.us","_serialized":"false_556199726480-1538796593@g.us_05EC2D682ECB0CA622336CF89D97D2D5_556193458855@c.us"},"ack":1,"hasMedia":false,"body":"HE 24.06.25 \nUma empresa confidencial est\u00e1 em busca de um(a) \nRecepcionista Comercial para atuar na recep\u00e7\u00e3o de uma cl\u00ednica, garantindo um atendimento humanizado, acolhedor e com foco em vendas.\n\n Se voc\u00ea \u00e9 comunicativo(a), organizado(a) e quer ser o primeiro contato de uma marca de excel\u00eancia, essa oportunidade pode ser ideal para voc\u00ea!\n\nSal\u00e1rio: A combinar\n\nBenef\u00edcios: Vale Transporte (VT) e Vale Alimenta\u00e7\u00e3o (VA)\n\nHor\u00e1rio: Segunda a sexta-feira, 44h semanais\n\nLocal: Asa Sul \u2013 Distrito Federal\nResponsabilidades\nRecepcionar presencialmente e por telefone com cordialidade;\n\nAgendar, confirmar e remarcar consultas e procedimentos;\n\nApresentar os servi\u00e7os da cl\u00ednica de forma emp\u00e1tica e informativa;\n\nRealizar vendas ativas e receptivas de servi\u00e7os, pacotes e produtos;\n\nRegistrar atendimentos e informa\u00e7\u00f5es dos clientes no sistema;\n\nApoiar na organiza\u00e7\u00e3o da recep\u00e7\u00e3o e na gest\u00e3o de agendas;\n\nRealizar o p\u00f3s-venda com foco na fideliza\u00e7\u00e3o dos clientes;\n\nAuxiliar nos controles de pagamento e rotinas simples do setor financeiro;\n\nPreencher relat\u00f3rios de atendimento e metas de vendas, quando solicitado.\n\nRequisitos\nEnsino m\u00e9dio completo (superior em andamento \u00e9 um diferencial);\nExperi\u00eancia pr\u00e9via em recep\u00e7\u00e3o, atendimento e vendas;\nFacilidade com ferramentas digitais, agendamento online e WhatsApp Business;\nBoa comunica\u00e7\u00e3o verbal e escrita, organiza\u00e7\u00e3o, agilidade e simpatia.\nDiferenciais\nExperi\u00eancia em cl\u00ednicas de est\u00e9tica, odontologia ou sa\u00fade;\nConhecimento em vendas consultivas;\nFamiliaridade com CRMs e softwares de gest\u00e3o cl\u00ednica.\n\nInteressados devem enviar curr\u00edculo para \ncurriculomapeiarh@gmail.com, informando no assunto: Recepcionista Comercial.\n\nVAGA DIVULGADA PELO PROJETO SOCIAL EMPREGAR DF","type":"chat","timestamp":1750979379,"from":"556199726480-1538796593@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556193458855@c.us","deviceType":"android","isForwarded":true,"forwardingScore":3,"isStatus":false,"isStarred":false,"fromMe":false,"hasQuotedMsg":false,"hasReaction":false,"vCards":[],"mentionedIds":[],"groupMentions":[],"isGif":false,"links":[{"link":"mailto:curriculomapeiarh@gmail.com","isSuspicious":false}]},"quotedMessage":null,"ack":0,"ack_list":[],"wbot_id":1,"isSend":false,"isDeleteGroup":true}