{"id":"060439E5FFE238D06AD29246C925ECBC","objFolder":"\/app\/wa\/messages","message":{"_data":{"id":{"fromMe":false,"remote":"120363322413130989@g.us","id":"060439E5FFE238D06AD29246C925ECBC","participant":"556181329566@c.us","_serialized":"false_120363322413130989@g.us_060439E5FFE238D06AD29246C925ECBC_556181329566@c.us"},"viewed":false,"body":"\ud83d\udce2 VAGA ABERTA: AUXILIAR ADMINISTRATIVO FINANCEIRO\n\ud83d\udccd Local: ELITE REFRIGERA\u00c7\u00c3O \u2013 Bras\u00edlia\/DF\n\ud83d\udd52 Hor\u00e1rio: Segunda a sexta, das 8h \u00e0s 18h | S\u00e1bados alternados, das 8h \u00e0s 12h\n\ud83d\udcb0 Sal\u00e1rio: R$ 1.800,00 CLT + VT + VR (R$22\/dia) + Bonifica\u00e7\u00e3o por produtividade\n\n\ud83c\udfe2 SOBRE A ELITE REFRIGERA\u00c7\u00c3O\nDesde 2011, a Elite Refrigera\u00e7\u00e3o \u00e9 refer\u00eancia no segmento de climatiza\u00e7\u00e3o e refrigera\u00e7\u00e3o em Bras\u00edlia. Atuamos com pe\u00e7as, projetos, instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de c\u00e2maras frigor\u00edficas, ar-condicionado e fornos combinados el\u00e9tricos. Prezamos pela excel\u00eancia t\u00e9cnica e atendimento de qualidade.\n\n\ud83c\udfaf RESPONSABILIDADES DA FUN\u00c7\u00c3O\nFinanceiro\n\nLan\u00e7amento e controle de contas a pagar e a receber no sistema;\n\nConcilia\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria e controle de fluxo de caixa;\n\nEmiss\u00e3o de boletos e faturas;\n\nApoio nos relat\u00f3rios mensais e fechamento financeiro;\n\nAcompanhamento de inadimpl\u00eancia e cobran\u00e7as.\n\nAdministrativo\n\nOrganiza\u00e7\u00e3o de documentos f\u00edsicos e digitais;\n\nAtendimento a clientes e fornecedores (telefone e e-mail);\n\nApoio na cota\u00e7\u00e3o e compra de materiais;\n\nControle de contratos e correspond\u00eancias;\n\nEmiss\u00e3o de notas fiscais e confer\u00eancia de tributos (com apoio do contador).\n\nEstoque e Suporte Operacional\n\nControle de entrada e sa\u00edda de pe\u00e7as e materiais t\u00e9cnicos;\n\nAtualiza\u00e7\u00e3o de sistema com movimenta\u00e7\u00f5es de estoque;\n\nApoio em invent\u00e1rios e sinaliza\u00e7\u00e3o de reposi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.\n\n\u2705 REQUISITOS\nEnsino M\u00e9dio completo (desej\u00e1vel t\u00e9cnico em Administra\u00e7\u00e3o ou \u00e1reas afins);\n\nExperi\u00eancia anterior em rotinas administrativas e financeiras;\n\nConhecimento em inform\u00e1tica (pacote Office);\n\nDesej\u00e1vel viv\u00eancia com sistemas de gest\u00e3o (ERP).\n\n\ud83e\udde0 PERFIL DESEJADO\nOrganiza\u00e7\u00e3o e aten\u00e7\u00e3o aos detalhes;\n\nResponsabilidade com prazos e sigilo financeiro;\n\nProatividade, iniciativa e comunica\u00e7\u00e3o eficaz;\n\nDisposi\u00e7\u00e3o para aprender e colaborar com a equipe.\n\n\ud83d\udce8 Interessados devem enviar curr\u00edculo com o t\u00edtulo \u201cVaga Adm. Financeiro \u2013 Elite Refrigera\u00e7\u00e3o\u201d para o e-mail vertice.negocioseeventos@gmail.com at\u00e9 26\/06\/2025 \n\nProcesso seletivo com in\u00edcio imediato!","type":"chat","t":1750978669,"notifyName":"556181329566","from":"120363322413130989@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556181329566@c.us","ack":1,"invis":false,"isNewMsg":true,"star":false,"kicNotified":false,"recvFresh":true,"isFromTemplate":false,"thumbnail":"","richPreviewType":0,"pollInvalidated":false,"isSentCagPollCreation":false,"latestEditMsgKey":null,"latestEditSenderTimestampMs":null,"mentionedJidList":[],"groupMentions":[],"isEventCanceled":false,"eventInvalidated":false,"isVcardOverMmsDocument":false,"isForwarded":true,"forwardingScore":1,"hasReaction":false,"viewMode":"VISIBLE","messageSecret":{"0":106,"1":204,"2":170,"3":45,"4":158,"5":55,"6":189,"7":174,"8":1,"9":20,"10":183,"11":39,"12":88,"13":85,"14":117,"15":223,"16":206,"17":201,"18":22,"19":181,"20":172,"21":60,"22":138,"23":14,"24":99,"25":1,"26":74,"27":207,"28":42,"29":62,"30":214,"31":229},"inviteGrpType":"DEFAULT","productHeaderImageRejected":false,"lastPlaybackProgress":0,"isDynamicReplyButtonsMsg":false,"isCarouselCard":false,"parentMsgId":null,"callSilenceReason":null,"isVideoCall":false,"callDuration":null,"callCreator":null,"callParticipants":null,"isCallLink":null,"callLinkToken":null,"isMdHistoryMsg":false,"stickerSentTs":0,"isAvatar":false,"lastUpdateFromServerTs":0,"invokedBotWid":null,"bizBotType":null,"botResponseTargetId":null,"botPluginType":null,"botPluginReferenceIndex":null,"botPluginSearchProvider":null,"botPluginSearchUrl":null,"botPluginSearchQuery":null,"botPluginMaybeParent":false,"botReelPluginThumbnailCdnUrl":null,"botMessageDisclaimerText":null,"botMsgBodyType":null,"forwardedNewsletterMessageInfo":{"newsletterId":"120363184004398739@newsletter","newsletterName":"EMPREGOS NO DF E ENTORNO","serverMessageId":12107},"reportingTokenInfo":{"reportingToken":{"0":211,"1":56,"2":234,"3":6,"4":96,"5":191,"6":181,"7":107,"8":237,"9":55,"10":38,"11":236,"12":44,"13":64,"14":12,"15":166},"version":2,"reportingTag":{"0":1,"1":8,"2":252,"3":76,"4":204,"5":62,"6":240,"7":11,"8":231,"9":23,"10":119,"11":152,"12":52,"13":68,"14":127,"15":144,"16":105,"17":36,"18":229,"19":45}},"requiresDirectConnection":null,"bizContentPlaceholderType":null,"hostedBizEncStateMismatch":false,"senderOrRecipientAccountTypeHosted":false,"placeholderCreatedWhenAccountIsHosted":false,"links":[{"link":"mailto:vertice.negocioseeventos@gmail.com","isSuspicious":false}]},"id":{"fromMe":false,"remote":"120363322413130989@g.us","id":"060439E5FFE238D06AD29246C925ECBC","participant":"556181329566@c.us","_serialized":"false_120363322413130989@g.us_060439E5FFE238D06AD29246C925ECBC_556181329566@c.us"},"ack":1,"hasMedia":false,"body":"\ud83d\udce2 VAGA ABERTA: AUXILIAR ADMINISTRATIVO FINANCEIRO\n\ud83d\udccd Local: ELITE REFRIGERA\u00c7\u00c3O \u2013 Bras\u00edlia\/DF\n\ud83d\udd52 Hor\u00e1rio: Segunda a sexta, das 8h \u00e0s 18h | S\u00e1bados alternados, das 8h \u00e0s 12h\n\ud83d\udcb0 Sal\u00e1rio: R$ 1.800,00 CLT + VT + VR (R$22\/dia) + Bonifica\u00e7\u00e3o por produtividade\n\n\ud83c\udfe2 SOBRE A ELITE REFRIGERA\u00c7\u00c3O\nDesde 2011, a Elite Refrigera\u00e7\u00e3o \u00e9 refer\u00eancia no segmento de climatiza\u00e7\u00e3o e refrigera\u00e7\u00e3o em Bras\u00edlia. Atuamos com pe\u00e7as, projetos, instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de c\u00e2maras frigor\u00edficas, ar-condicionado e fornos combinados el\u00e9tricos. Prezamos pela excel\u00eancia t\u00e9cnica e atendimento de qualidade.\n\n\ud83c\udfaf RESPONSABILIDADES DA FUN\u00c7\u00c3O\nFinanceiro\n\nLan\u00e7amento e controle de contas a pagar e a receber no sistema;\n\nConcilia\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria e controle de fluxo de caixa;\n\nEmiss\u00e3o de boletos e faturas;\n\nApoio nos relat\u00f3rios mensais e fechamento financeiro;\n\nAcompanhamento de inadimpl\u00eancia e cobran\u00e7as.\n\nAdministrativo\n\nOrganiza\u00e7\u00e3o de documentos f\u00edsicos e digitais;\n\nAtendimento a clientes e fornecedores (telefone e e-mail);\n\nApoio na cota\u00e7\u00e3o e compra de materiais;\n\nControle de contratos e correspond\u00eancias;\n\nEmiss\u00e3o de notas fiscais e confer\u00eancia de tributos (com apoio do contador).\n\nEstoque e Suporte Operacional\n\nControle de entrada e sa\u00edda de pe\u00e7as e materiais t\u00e9cnicos;\n\nAtualiza\u00e7\u00e3o de sistema com movimenta\u00e7\u00f5es de estoque;\n\nApoio em invent\u00e1rios e sinaliza\u00e7\u00e3o de reposi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.\n\n\u2705 REQUISITOS\nEnsino M\u00e9dio completo (desej\u00e1vel t\u00e9cnico em Administra\u00e7\u00e3o ou \u00e1reas afins);\n\nExperi\u00eancia anterior em rotinas administrativas e financeiras;\n\nConhecimento em inform\u00e1tica (pacote Office);\n\nDesej\u00e1vel viv\u00eancia com sistemas de gest\u00e3o (ERP).\n\n\ud83e\udde0 PERFIL DESEJADO\nOrganiza\u00e7\u00e3o e aten\u00e7\u00e3o aos detalhes;\n\nResponsabilidade com prazos e sigilo financeiro;\n\nProatividade, iniciativa e comunica\u00e7\u00e3o eficaz;\n\nDisposi\u00e7\u00e3o para aprender e colaborar com a equipe.\n\n\ud83d\udce8 Interessados devem enviar curr\u00edculo com o t\u00edtulo \u201cVaga Adm. Financeiro \u2013 Elite Refrigera\u00e7\u00e3o\u201d para o e-mail vertice.negocioseeventos@gmail.com at\u00e9 26\/06\/2025 \n\nProcesso seletivo com in\u00edcio imediato!","type":"chat","timestamp":1750978669,"from":"120363322413130989@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556181329566@c.us","deviceType":"android","isForwarded":true,"forwardingScore":1,"isStatus":false,"isStarred":false,"fromMe":false,"hasQuotedMsg":false,"hasReaction":false,"vCards":[],"mentionedIds":[],"groupMentions":[],"isGif":false,"links":[{"link":"mailto:vertice.negocioseeventos@gmail.com","isSuspicious":false}]},"quotedMessage":null,"ack":0,"ack_list":[],"wbot_id":1,"isSend":false,"isDeleteGroup":true}