{"id":"087AC256EA788D4ED49BDE3FA6F7D61D","objFolder":"\/app\/wa\/messages","message":{"_data":{"id":{"fromMe":false,"remote":"556186091479-1620084675@g.us","id":"087AC256EA788D4ED49BDE3FA6F7D61D","participant":"556195843610@c.us","_serialized":"false_556186091479-1620084675@g.us_087AC256EA788D4ED49BDE3FA6F7D61D_556195843610@c.us"},"viewed":false,"body":"*Auxiliar de Sa\u00fade Bucal (ASB)*\n\n*Requisitos:*  \n- Ensino m\u00e9dio completo  \n- Ter mais de 18 anos\n- Curso em Sa\u00fade Bucal\n\n*Descri\u00e7\u00e3o das atividades:*  \n\u2022 Auxiliar o dentista nos procedimentos cl\u00ednicos  \n\u2022 Organizar e esterilizar materiais e instrumentais  \n\u2022 Realizar controle de estoque de materiais odontol\u00f3gicos  \n\u2022 Atendimento ao paciente e apoio no agendamento  \n\n*Empresa:* Cl\u00ednicas Inteligentes  \n\n*Segmento da empresa:* Cl\u00ednica Odontol\u00f3gica  \n\n*Local de trabalho:* Bras\u00edlia \u2013 DF \/ Setor Asa Sul  \n\n*WhatsApp para envio do curr\u00edculo:* (62) 99998-9091  \n\n*Inscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9 18.06.2025*\n\n*Ajude Compartilhando*","type":"chat","t":1750302306,"notifyName":"P\u00e2mela Laebnnys","from":"556186091479-1620084675@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556195843610@c.us","ack":1,"invis":false,"isNewMsg":true,"star":false,"kicNotified":false,"recvFresh":true,"isFromTemplate":false,"thumbnail":"","richPreviewType":0,"pollInvalidated":false,"isSentCagPollCreation":false,"latestEditMsgKey":null,"latestEditSenderTimestampMs":null,"mentionedJidList":[],"groupMentions":[],"isEventCanceled":false,"eventInvalidated":false,"isVcardOverMmsDocument":false,"isForwarded":true,"forwardingScore":1,"hasReaction":false,"ephemeralDuration":86400,"disappearingModeInitiator":"chat","disappearingModeTrigger":"chat_settings","viewMode":"VISIBLE","messageSecret":{"0":29,"1":53,"2":168,"3":54,"4":237,"5":105,"6":37,"7":67,"8":200,"9":78,"10":58,"11":234,"12":209,"13":184,"14":234,"15":200,"16":153,"17":17,"18":193,"19":179,"20":204,"21":72,"22":192,"23":208,"24":171,"25":125,"26":128,"27":198,"28":63,"29":130,"30":127,"31":164},"inviteGrpType":"DEFAULT","productHeaderImageRejected":false,"lastPlaybackProgress":0,"isDynamicReplyButtonsMsg":false,"isCarouselCard":false,"parentMsgId":null,"callSilenceReason":null,"isVideoCall":false,"callDuration":null,"callCreator":null,"callParticipants":null,"isCallLink":null,"callLinkToken":null,"isMdHistoryMsg":false,"stickerSentTs":0,"isAvatar":false,"lastUpdateFromServerTs":0,"invokedBotWid":null,"bizBotType":null,"botResponseTargetId":null,"botPluginType":null,"botPluginReferenceIndex":null,"botPluginSearchProvider":null,"botPluginSearchUrl":null,"botPluginSearchQuery":null,"botPluginMaybeParent":false,"botReelPluginThumbnailCdnUrl":null,"botMessageDisclaimerText":null,"botMsgBodyType":null,"forwardedNewsletterMessageInfo":{"newsletterId":"120363396446937099@newsletter","newsletterName":"VAGAS 61","serverMessageId":3218},"reportingTokenInfo":{"reportingToken":{"0":228,"1":234,"2":16,"3":94,"4":42,"5":163,"6":152,"7":146,"8":9,"9":138,"10":26,"11":140,"12":202,"13":114,"14":41,"15":150},"version":2,"reportingTag":{"0":1,"1":8,"2":173,"3":211,"4":34,"5":80,"6":117,"7":197,"8":118,"9":59,"10":208,"11":60,"12":232,"13":27,"14":236,"15":247,"16":92,"17":16,"18":109,"19":70}},"requiresDirectConnection":null,"bizContentPlaceholderType":null,"hostedBizEncStateMismatch":false,"senderOrRecipientAccountTypeHosted":false,"placeholderCreatedWhenAccountIsHosted":false,"links":[]},"id":{"fromMe":false,"remote":"556186091479-1620084675@g.us","id":"087AC256EA788D4ED49BDE3FA6F7D61D","participant":"556195843610@c.us","_serialized":"false_556186091479-1620084675@g.us_087AC256EA788D4ED49BDE3FA6F7D61D_556195843610@c.us"},"ack":1,"hasMedia":false,"body":"*Auxiliar de Sa\u00fade Bucal (ASB)*\n\n*Requisitos:*  \n- Ensino m\u00e9dio completo  \n- Ter mais de 18 anos\n- Curso em Sa\u00fade Bucal\n\n*Descri\u00e7\u00e3o das atividades:*  \n\u2022 Auxiliar o dentista nos procedimentos cl\u00ednicos  \n\u2022 Organizar e esterilizar materiais e instrumentais  \n\u2022 Realizar controle de estoque de materiais odontol\u00f3gicos  \n\u2022 Atendimento ao paciente e apoio no agendamento  \n\n*Empresa:* Cl\u00ednicas Inteligentes  \n\n*Segmento da empresa:* Cl\u00ednica Odontol\u00f3gica  \n\n*Local de trabalho:* Bras\u00edlia \u2013 DF \/ Setor Asa Sul  \n\n*WhatsApp para envio do curr\u00edculo:* (62) 99998-9091  \n\n*Inscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9 18.06.2025*\n\n*Ajude Compartilhando*","type":"chat","timestamp":1750302306,"from":"556186091479-1620084675@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556195843610@c.us","deviceType":"android","isForwarded":true,"forwardingScore":1,"isStatus":false,"isStarred":false,"fromMe":false,"hasQuotedMsg":false,"hasReaction":false,"vCards":[],"mentionedIds":[],"groupMentions":[],"isGif":false,"links":[]},"quotedMessage":null,"ack":0,"ack_list":[],"wbot_id":1,"isSend":false,"isDeleteGroup":true}