{"id":"0D0ACC903C7FAD64F7A792248850AA19","objFolder":"\/app\/wa\/messages","message":{"_data":{"id":{"fromMe":false,"remote":"120363320715448876@newsletter","id":"0D0ACC903C7FAD64F7A792248850AA19","_serialized":"false_120363320715448876@newsletter_0D0ACC903C7FAD64F7A792248850AA19"},"serverId":8492,"viewed":false,"body":"\ud83c\udfaf OPORTUNIDADE DE EMPREGO!\nGrande empresa do ramo aliment\u00edcio est\u00e1 com vagas abertas para compor sua equipe!\n\n\ud83d\udccd Locais de trabalho:\n\t\u2022\tS\u00e3o Sebasti\u00e3o\n\t\u2022\tVarj\u00e3o\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf73 Cargos dispon\u00edveis:\n\t\u2022\tASG (Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais)\n\t\u2022\tASA (Auxiliar de Servi\u00e7os de Alimenta\u00e7\u00e3o)\n\t\u2022\tCozinheiro\n\n\u23f0 Hor\u00e1rios:\n\t\u2022\tEscala 12x36\n\t\u2022\tEscala 6x1\n\n\ud83d\udcb0 Sal\u00e1rios entre: R$ 1.550,00 e R$ 1.584,00\n\n\ud83c\udf81 Benef\u00edcios:\n\t\u2022\tRefei\u00e7\u00e3o no local\n\t\u2022\tVale-transporte\n\t\u2022\tCesta b\u00e1sica\n\t\u2022\tConv\u00eanios com o SESC\n\t\u2022\tParceria com o sindicato da categoria\n\n\ud83d\udcf2 Interessados devem enviar o curr\u00edculo via WhatsApp para:\n(61) 9 9985-1223\n\u2705 Informe o nome da vaga e a regi\u00e3o de interesse no momento do envio.","type":"chat","t":1750275422,"from":"120363320715448876@newsletter","to":"556194135508@c.us","ack":1,"invis":false,"isNewMsg":true,"star":false,"kicNotified":false,"recvFresh":true,"streamingSidecar":null,"mediaKey":null,"mediaKeyTimestamp":null,"isFromTemplate":false,"pollInvalidated":false,"isSentCagPollCreation":false,"latestEditSenderTimestampMs":null,"mentionedJidList":[],"groupMentions":[],"isEventCanceled":false,"eventInvalidated":false,"isVcardOverMmsDocument":false,"isForwarded":false,"isQuestion":false,"hasReaction":false,"viewMode":"VISIBLE","productHeaderImageRejected":false,"lastPlaybackProgress":0,"isDynamicReplyButtonsMsg":false,"isCarouselCard":false,"parentMsgId":null,"callSilenceReason":null,"isVideoCall":false,"callDuration":null,"callCreator":null,"callParticipants":null,"isCallLink":null,"callLinkToken":null,"isMdHistoryMsg":false,"stickerSentTs":0,"isAvatar":false,"invokedBotWid":null,"bizBotType":null,"botResponseTargetId":null,"botPluginType":null,"botPluginReferenceIndex":null,"botPluginSearchProvider":null,"botPluginSearchUrl":null,"botPluginSearchQuery":null,"botPluginMaybeParent":false,"botReelPluginThumbnailCdnUrl":null,"botMessageDisclaimerText":null,"botMsgBodyType":null,"requiresDirectConnection":null,"bizContentPlaceholderType":null,"hostedBizEncStateMismatch":false,"senderOrRecipientAccountTypeHosted":false,"placeholderCreatedWhenAccountIsHosted":false,"links":[]},"mediaKey":null,"id":{"fromMe":false,"remote":"120363320715448876@newsletter","id":"0D0ACC903C7FAD64F7A792248850AA19","_serialized":"false_120363320715448876@newsletter_0D0ACC903C7FAD64F7A792248850AA19"},"ack":1,"hasMedia":false,"body":"\ud83c\udfaf OPORTUNIDADE DE EMPREGO!\nGrande empresa do ramo aliment\u00edcio est\u00e1 com vagas abertas para compor sua equipe!\n\n\ud83d\udccd Locais de trabalho:\n\t\u2022\tS\u00e3o Sebasti\u00e3o\n\t\u2022\tVarj\u00e3o\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf73 Cargos dispon\u00edveis:\n\t\u2022\tASG (Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais)\n\t\u2022\tASA (Auxiliar de Servi\u00e7os de Alimenta\u00e7\u00e3o)\n\t\u2022\tCozinheiro\n\n\u23f0 Hor\u00e1rios:\n\t\u2022\tEscala 12x36\n\t\u2022\tEscala 6x1\n\n\ud83d\udcb0 Sal\u00e1rios entre: R$ 1.550,00 e R$ 1.584,00\n\n\ud83c\udf81 Benef\u00edcios:\n\t\u2022\tRefei\u00e7\u00e3o no local\n\t\u2022\tVale-transporte\n\t\u2022\tCesta b\u00e1sica\n\t\u2022\tConv\u00eanios com o SESC\n\t\u2022\tParceria com o sindicato da categoria\n\n\ud83d\udcf2 Interessados devem enviar o curr\u00edculo via WhatsApp para:\n(61) 9 9985-1223\n\u2705 Informe o nome da vaga e a regi\u00e3o de interesse no momento do envio.","type":"chat","timestamp":1750275422,"from":"120363320715448876@newsletter","to":"556194135508@c.us","deviceType":"android","isForwarded":false,"forwardingScore":0,"isStatus":false,"isStarred":false,"fromMe":false,"hasQuotedMsg":false,"hasReaction":false,"vCards":[],"mentionedIds":[],"groupMentions":[],"isGif":false,"links":[]},"quotedMessage":null,"ack":0,"ack_list":[],"wbot_id":1,"isSend":false,"isDeleteGroup":true}