{"id":"0DB804AA9B8655EAFA4163EB48DE12B3","objFolder":"\/app\/wa\/messages","message":{"_data":{"id":{"fromMe":false,"remote":"120363380280400575@g.us","id":"0DB804AA9B8655EAFA4163EB48DE12B3","participant":"557581588000@c.us","_serialized":"false_120363380280400575@g.us_0DB804AA9B8655EAFA4163EB48DE12B3_557581588000@c.us"},"viewed":false,"body":"https:\/\/www.feiranews.com.br\/2025\/06\/sao-pedro-nos-distritos-confira.html","type":"chat","subtype":"url","t":1751022989,"notifyName":"Ravena","from":"120363380280400575@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"557581588000@c.us","ack":1,"invis":false,"isNewMsg":true,"star":false,"kicNotified":false,"recvFresh":true,"mediaKey":"LDbtD9MJ\/sHtfA86QcPfGxPSk0BTPyLwXLEky1KahKk=","mediaKeyTimestamp":1751015647,"thumbnailDirectPath":"\/v\/t62.36144-24\/35262966_1445959106586450_3942224889015289081_n.enc?ccb=11-4&oh=01_Q5Aa1wETYojfCpMssYF3MzDKgQvADtnX_ZifZowisldC78Dapg&oe=6885BA6E&_nc_sid=5e03e0","thumbnailSha256":"ZCPUYROCYsiHAywh2IkWytzLFtT4yU7I44HlHN4iQY0=","thumbnailEncSha256":"tvN3nRUWXQ46PFPJBQyBQXvE1s6hyG\/KzxX7p6klFqA=","thumbnailHeight":375,"thumbnailWidth":667,"isFromTemplate":false,"matchedText":"https:\/\/www.feiranews.com.br\/2025\/06\/sao-pedro-nos-distritos-confira.html","thumbnail":"\/9j\/4AAQSkZJRgABAQAAAQABAAD\/4gHYSUNDX1BST0ZJTEUAAQEAAAHIAAAAAAQwAABtbnRyUkdCIFhZWiAH4AABAAEAAAAAAABhY3NwAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAQAA9tYAAQAAAADTLQAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAlkZXNjAAAA8AAAACRyWFlaAAABFAAAABRnWFlaAAABKAAAABRiWFlaAAABPAAAABR3dHB0AAABUAAAABRyVFJDAAABZAAAAChnVFJDAAABZAAAAChiVFJDAAABZAAAAChjcHJ0AAABjAAAADxtbHVjAAAAAAAAAAEAAAAMZW5VUwAAAAgAAAAcAHMAUgBHAEJYWVogAAAAAAAAb6IAADj1AAADkFhZWiAAAAAAAABimQAAt4UAABjaWFlaIAAAAAAAACSgAAAPhAAAts9YWVogAAAAAAAA9tYAAQAAAADTLXBhcmEAAAAAAAQAAAACZmYAAPKnAAANWQAAE9AAAApbAAAAAAAAAABtbHVjAAAAAAAAAAEAAAAMZW5VUwAAACAAAAAcAEcAbwBvAGcAbABlACAASQBuAGMALgAgADIAMAAxADb\/2wBDAAYEBQYFBAYGBQYHBwYIChAKCgkJChQODwwQFxQYGBcUFhYaHSUfGhsjHBYWICwgIyYnKSopGR8tMC0oMCUoKSj\/2wBDAQcHBwoIChMKChMoGhYaKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCj\/wAARCABeAF4DASIAAhEBAxEB\/8QAHAAAAwADAQEBAAAAAAAAAAAABQYHAgMECAEA\/8QAOBAAAgEDAgMGAwYGAgMAAAAAAQIDBAURABIGITEHEyJBUWEUgaEyQnGRscEVIyRz0fAIM1Nyov\/EABkBAAMBAQEAAAAAAAAAAAAAAAMEBQIBAP\/EACMRAAICAQQDAAMBAAAAAAAAAAECAAMRBBIhMRMiQRRhcdH\/2gAMAwEAAhEDEQA\/APNd+s1XY69qWtUBxzVh0Yeo0Nbpq48aWFOK7HSVNDLGayIYUlSocHyJP0xy\/aK11LNR1UtPUoUmjYqynyOldPeLV\/f2Oamg1Nj5HrstGaOu\/uL+h08qudJHZWM0Vf8A3F\/TT4AfIZPkPXRzF16g253KCgwr+KQ9FBA+p0Kh4qptxEybFHmrbv2GqlYuzujmUzVzNNUHm+T4cnqANDr\/AMD2un3p3AGOmNKnVpmOjRWERco6uCrj308iuvnjqNdQGku+Wt+HZ1rLZK5QMAY2\/wB5jTdbagVlFDUKMCRQ2PTTCOHGRFnQodpnRjWSjkdfQusiMDRE7gn6nO41zyDH2iBo5Y6GGvuSR1UndUygySv6KOv+NLNbb6Xi6+1lVSTPBb08FNGo+4PP59dZstCHE7VSbOo1UjWdRXP8QsBLSP4CdqqBgOAvUAEEg+fMajHaNbBS3Vq1amKojq2LK8Z5E8s8vLrqvUVP\/EaOd6KRYKY0u2YvDtAIGcgnnz6YHtqScfwy1DU1QGUrHGYyq9OpO4eXn9NSNEfeWNcMqTCfZVzorh\/cX9Dql2CGOa70yTAlN27A9QMj6jU17KB\/RXD+4v6HVS4Xg766qokZCqO42nGcKeX7\/LVSw4UmTKV3MBGql4qpaNngqqarpywyssigKfw56AcR8S0VQ\/d06VM7Y8Txpu\/PWdNw7bDdjKlXJVSLzaMyMygnzOSdBamzQ10lSEnemdmLAKxUEZ68iM6lZXP6lnD4i5ejHVRkEOF64ZSp\/LRO0RrHbqdVGBtzoVdKYUcDIZXmYA82PM66OFHlkondy3dEju1bqo2jP1zp7Tn4JO1C\/TDWNfiOWstZRoZHVUGWY4A04vcSfqL3G10ktPDUy05C1FcxplPmFI8ePkcfPX3gmnngtgmFZT08RVUJfGd2OnPlpQ7Sbot04jhoaRv6WiTulcH7chOXce2cAeyg6J0zpSUQoarNVArB0ljJV84xggf7y99AdS3IjGndUOGj1BQS1iRUy1MPwuxZQwUMqxoDzB5dFHPIHTGkDi63V9TbaiuSGWO2pgLJk4yfJgQB815dNUyx2aeu4Un7mU97uMW2RtrYZsyeL7OCrcz6ZHvpon4UFw4OFb3M0s9NNju42V2I2rjJwQVI29PU8uo1M0pC+3cc1j5fb0JBuycH4K4f3V\/Q6o1vn+EqVm54CsDj3BH76CWjhyTh+rr\/AOnemgqpBLFC+cxjn4ckeIDyOui53OltsJeqkC4GQvUnVfhh\/ZNU45m62Wyqre8hhlpIUbdIKiWYxsSeoztI9PMdPbQapt9dQVsSPNHUSbjvlilzsUeZOOetFLfFq+HJJayjnWB5G7t4WOY\/Q\/hz\/XQ+e90goTBbY52kcYd3OT8zpQ1kcYj\/AJlKg\/YTG25Vi0pkJDZy3XkBpjp4Ep4ViiGEUY0gJcmssUFUoWSZ3wUPTbjnj\/OnGzXinutKJqdufRkPVT76PSoC5EVuYlsGE9M3DXCov9vmlnrZaWl73uXFNylk5AlQ\/wBxeYyRzPQEc9LAOdUjsxiLW6eSNSHScknycBVO0j6g+umEALYMBYcCBOLezTs9oqZUraeSKqlISPuamRpmkbkowWIOTy5j6aSLd2C3bv3NwqIIISpMUFVUFZME8mIQEeXqdMfbgZKfiKOendlaNIqhSvkVJ5+2AM\/LVuhq577YLVebR3Xe1EIZw0ndqAwBILCNySGGMZ9dasPOJlCFXOMmeeLNxg\/DMt5hvlNJHQ1kgNPUxqJUjYjb4gSPID8eemSz3+qNHJLa7lbqzZGGSKlQpKwDdQqt057v21GO0G6P\/AKajdfFLJuLFQhKrjHL3J6+2k\/h7iCps8uYshTnxRsY5Fz12uvMfgcj21Iq0+9Nw4P+Rk272Hk6l37UeJZZFtpjpKanr5Im75o4O6YndyJXJ5nnzzqP3otVVcMEkrOXbMhJyTorHdDdaOmklq5ZjGzgiQbmjBOc58ycnz0D3xSXiUwlmjQkIWGCR7jJx11SpBCDMC5BPAwIy012NtgNK6uaeSAL4B9nOT09MNpcrq6GIZhkdyPIqRojVtl1z\/40H\/yNaaahjqXZpMBUXd06nyH+++vNUpOTNC1gMCCkWprmEtQeowq+QGuz4ZqYwvCzK277SnBB8tctdd5IJZIqeKLah2hvtE+\/prhhnrqmpSZi7KpyB0A+WtAADAgiSTkyo8P34MsdNcGIk6LKejfif31f+xSSnqLFWlGSXbVEFkYHB2Ly5a8p0p76lBkGCo089nVS38Oqno32ypMSu0lee0a4zir2MJXWbDtjB2iXgXXtMulokAWnhgWlgkVh\/NG3L\/MFiMe2qT\/xqvRunA81tnG6ptk5QqRuKqxJx9lvvB\/TUWuFsjvcEz1KvFNMzTI2fFG28kEH1Gufsk4xq+AuKrwLpH8T8RGdwwArtuHj6H3\/ADOtOc8zAHBWS\/iat+MlhOWPhz45N7egycDyA1hwlw7W8U36mtNtMK1M5wDNII1HzP6DJOr5x92Z2yS0\/GW+iVJKFAxRWP8AMReZBxzJxnQWmt9qgpEFqkpYZ6Vu8EZQo7IcAgkdTkja\/wCY1PXVoigAcSlfoLCWcdCLnFXCB4KnS3NUCaoC5mOBgSAAsAQeeCcfLShYadJJJd0yhgOWfPJ5\/pp07RJ6h7nG1RUNMr+JHbkzE43Z5dR58zpCssioZHLEMTgYOnaW3oGBzJ1ilWwwwY21donaVVgKS5iU+Fs48AOle6zzmQ0cJK4\/7CD1x1z7abqahrZIDcoypp4VBYk4Y7UBb389buMrZDURLebZEgpqzZ3m1cBB58h09DrpsUHbNilipaIlvgUyb58CJfM6LQzFucSbYRyC7dYtDEcDYjY88a7aXakalHjAYZ248tbEFPkjCChkYnblSdE+zuteghM8me5kl+XQcvy0r8Q1bbvhgc9Mny9f8aceAEim4dqklTMffHPLn9leeh2J5F2zddnjbdHSfZ3kRo0aSJyZAUGcZPMfmc\/PSJ2hWyqaWGopInLliPD6EZP1H10zWMVMkEdM9PJGJ9z04mwCQD+PLOi8FhjucDS1F1jt+Hx3IXcV5ebMRn8NDrsCjY\/Yhrayx319GE6S48ZXa3TLRvRjahMsstEyx7SOgyxBODnnj2zqB8Y0F04dvVRarhM3ewBVyjEKykAgj216b7N+KJqm2w2xo1VKjfEgA8MRU+LA9OeRqP8AbpQxPUmrTPe00wpmJ+8GUsMewIbHsdIpqqEuFGPYjP8AJtPydRUbs+ok3tUjfDVLuxO0bsnnzxrosSF4NpjEis2Bt5sDoZFIUts6j77qp+p\/bTHb6hLc1HMsIYRsr4BwSQQdVh1FPvMqbTQ2i209vXu5XiRUcE4xyH661vNTmymjpo0igOQURQBz69NKjVr18pqN7738WWPPHpolbakFhuBIIzqUwOcyyrDGBJ+1QdzQSDa6uAcjIODok8iUtMGZS7jqwTaMeQB6aZbzwnB8A94pHKOZCWibofcehz\/o1PrlXyVD+IkIvRdUkYMMyQ6FCROS4VPxdxZyoUAAYGqX2fEC0TYIP849P\/UalFMS0+c4JPmM6q3AatHaplYID3x+wMfdGtiCPU28YpMgorlTM4kpCytt8kbBz8iPrpKruK7q1S+ytdI+o2cifxPXVQc8uY1HeJRBHeKmGmhEccUhUDOfx1xlB5InVdlGAZ\/\/2Q==","richPreviewType":0,"rcat":null,"title":"S\u00e3o Pedro nos Distritos: Confira a programa\u00e7\u00e3o completa de Humildes, Ja\u00edba e Bonfim de Feira","description":"Deu a l\u00f3gica: A essa altura, a saudade do S\u00e3o Jo\u00e3o nem bateu direito, e o p\u00fablico de Feira de Santana j\u00e1 est\u00e1 com a cabe\u00e7a nas festividades ...","pollInvalidated":false,"isSentCagPollCreation":false,"latestEditMsgKey":null,"latestEditSenderTimestampMs":null,"mentionedJidList":[],"groupMentions":[],"isEventCanceled":false,"eventInvalidated":false,"isVcardOverMmsDocument":false,"isForwarded":true,"forwardingScore":1,"hasReaction":false,"ephemeralDuration":86400,"disappearingModeInitiator":"chat","disappearingModeTrigger":"chat_settings","disappearingModeInitiatedByMe":false,"viewMode":"VISIBLE","messageSecret":{"0":172,"1":115,"2":127,"3":141,"4":242,"5":191,"6":96,"7":185,"8":182,"9":186,"10":29,"11":60,"12":79,"13":112,"14":54,"15":124,"16":247,"17":141,"18":237,"19":90,"20":42,"21":171,"22":101,"23":218,"24":85,"25":208,"26":129,"27":117,"28":102,"29":144,"30":137,"31":68},"inviteGrpType":"DEFAULT","productHeaderImageRejected":false,"lastPlaybackProgress":0,"isDynamicReplyButtonsMsg":false,"isCarouselCard":false,"parentMsgId":null,"callSilenceReason":null,"isVideoCall":false,"callDuration":null,"callCreator":null,"callParticipants":null,"isCallLink":null,"callLinkToken":null,"isMdHistoryMsg":false,"stickerSentTs":0,"isAvatar":false,"lastUpdateFromServerTs":0,"invokedBotWid":null,"bizBotType":null,"botResponseTargetId":null,"botPluginType":null,"botPluginReferenceIndex":null,"botPluginSearchProvider":null,"botPluginSearchUrl":null,"botPluginSearchQuery":null,"botPluginMaybeParent":false,"botReelPluginThumbnailCdnUrl":null,"botMessageDisclaimerText":null,"botMsgBodyType":null,"reportingTokenInfo":{"reportingToken":{"0":204,"1":142,"2":135,"3":112,"4":27,"5":119,"6":59,"7":174,"8":207,"9":130,"10":233,"11":177,"12":217,"13":183,"14":228,"15":8},"version":2,"reportingTag":{"0":1,"1":8,"2":242,"3":66,"4":95,"5":5,"6":242,"7":157,"8":21,"9":134,"10":223,"11":116,"12":219,"13":242,"14":99,"15":175,"16":45,"17":9,"18":71,"19":8}},"requiresDirectConnection":null,"bizContentPlaceholderType":null,"hostedBizEncStateMismatch":false,"senderOrRecipientAccountTypeHosted":false,"placeholderCreatedWhenAccountIsHosted":false,"links":[{"link":"https:\/\/www.feiranews.com.br\/2025\/06\/sao-pedro-nos-distritos-confira.html","isSuspicious":false}]},"mediaKey":"LDbtD9MJ\/sHtfA86QcPfGxPSk0BTPyLwXLEky1KahKk=","id":{"fromMe":false,"remote":"120363380280400575@g.us","id":"0DB804AA9B8655EAFA4163EB48DE12B3","participant":"557581588000@c.us","_serialized":"false_120363380280400575@g.us_0DB804AA9B8655EAFA4163EB48DE12B3_557581588000@c.us"},"ack":1,"hasMedia":false,"body":"https:\/\/www.feiranews.com.br\/2025\/06\/sao-pedro-nos-distritos-confira.html","type":"chat","timestamp":1751022989,"from":"120363380280400575@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"557581588000@c.us","deviceType":"android","isForwarded":true,"forwardingScore":1,"isStatus":false,"isStarred":false,"fromMe":false,"hasQuotedMsg":false,"hasReaction":false,"vCards":[],"mentionedIds":[],"groupMentions":[],"isGif":false,"title":"S\u00e3o Pedro nos Distritos: Confira a programa\u00e7\u00e3o completa de Humildes, Ja\u00edba e Bonfim de Feira","description":"Deu a l\u00f3gica: A essa altura, a saudade do S\u00e3o Jo\u00e3o nem bateu direito, e o p\u00fablico de Feira de Santana j\u00e1 est\u00e1 com a cabe\u00e7a nas festividades ...","links":[{"link":"https:\/\/www.feiranews.com.br\/2025\/06\/sao-pedro-nos-distritos-confira.html","isSuspicious":false}]},"quotedMessage":null,"ack":0,"ack_list":[],"wbot_id":1,"isSend":false,"isDeleteGroup":true}