{"id":"102F0024A50ED3A7E31BF6F1B38C000A","objFolder":"\/app\/wa\/messages","message":{"_data":{"id":{"fromMe":false,"remote":"120363287866259347@g.us","id":"102F0024A50ED3A7E31BF6F1B38C000A","participant":"551151950238@c.us","_serialized":"false_120363287866259347@g.us_102F0024A50ED3A7E31BF6F1B38C000A_551151950238@c.us"},"viewed":false,"body":"*BRASIL: SENADO APROVA MEDIDA QUE PROMOVE MUDAN\u00c7A POL\u00caMICA NA C\u00c2MARA; ASSISTA*\n\nhttps:\/\/www.pensandodireita.com\/2025\/06\/brasil-senado-aprova-medida-que-promove.html?m=1","type":"chat","subtype":"url","t":1750974654,"notifyName":"Diego","from":"120363287866259347@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"551151950238@c.us","ack":1,"invis":false,"isNewMsg":true,"star":false,"kicNotified":false,"recvFresh":true,"mediaKey":"fm2AkexT1tEkSkpWuR6sc2sfbrgzf5gXgZjci3LEANc=","mediaKeyTimestamp":1750974646,"thumbnailDirectPath":"\/v\/t62.36144-24\/21316997_2965642750272344_5053576374696317936_n.enc?ccb=11-4&oh=01_Q5Aa1wGNotGJIwr1yhBa68C7o9cmnZQiLqCsxkzFGn0CV-Iy8w&oe=6885171E&_nc_sid=5e03e0","thumbnailSha256":"SA1QyzEoznq1dOQL6QabrKveeK7me164LxXVbK2v1sc=","thumbnailEncSha256":"hD7OaihMIVQDZWRmUHsdr06D6LksDm6WYg3HwDCAVnM=","thumbnailHeight":537,"thumbnailWidth":1024,"isFromTemplate":false,"matchedText":"https:\/\/www.pensandodireita.com\/2025\/06\/brasil-senado-aprova-medida-que-promove.html?m=1","thumbnail":"\/9j\/4AAQSkZJRgABAQAAAQABAAD\/4gIoSUNDX1BST0ZJTEUAAQEAAAIYAAAAAAQwAABtbnRyUkdCIFhZWiAAAAAAAAAAAAAAAABhY3NwAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAQAA9tYAAQAAAADTLQAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAlkZXNjAAAA8AAAAHRyWFlaAAABZAAAABRnWFlaAAABeAAAABRiWFlaAAABjAAAABRyVFJDAAABoAAAAChnVFJDAAABoAAAAChiVFJDAAABoAAAACh3dHB0AAAByAAAABRjcHJ0AAAB3AAAADxtbHVjAAAAAAAAAAEAAAAMZW5VUwAAAFgAAAAcAHMAUgBHAEIAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAFhZWiAAAAAAAABvogAAOPUAAAOQWFlaIAAAAAAAAGKZAAC3hQAAGNpYWVogAAAAAAAAJKAAAA+EAAC2z3BhcmEAAAAAAAQAAAACZmYAAPKnAAANWQAAE9AAAApbAAAAAAAAAABYWVogAAAAAAAA9tYAAQAAAADTLW1sdWMAAAAAAAAAAQAAAAxlblVTAAAAIAAAABwARwBvAG8AZwBsAGUAIABJAG4AYwAuACAAMgAwADEANv\/bAEMABgQFBgUEBgYFBgcHBggKEAoKCQkKFA4PDBAXFBgYFxQWFhodJR8aGyMcFhYgLCAjJicpKikZHy0wLSgwJSgpKP\/bAEMBBwcHCggKEwoKEygaFhooKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKCgoKP\/AABEIAE8ATwMBIgACEQEDEQH\/xAAbAAADAQEBAQEAAAAAAAAAAAAFBgcEAwIIAf\/EAD8QAAEDAgQDBQQFCgcAAAAAAAECAwQFEQAGEiEiMUEHExRRYTJxgZEVJGKhsQgjJkJSorKzwdEXNENkdILw\/8QAGQEAAwEBAQAAAAAAAAAAAAAAAgMEAQUA\/8QAKBEAAgICAgECBQUAAAAAAAAAAQIAEQMhBBIxE6EFFEFC8HGBwdHx\/9oADAMBAAIRAxEAPwD5qiPq8Wzc\/wCom\/zxtzen9Laz0+uOn984J9nuW2cw1RXjZaosRiylltIU4s9AkHbpuTyw79p2QqMmBMzDRay4XVLU8\/GlI53PJCkjnc8j88CWUaJngpOwJPU75Cd9Kmj+UrGfKZAzRR+QPi2\/4hjuyf0Ck36VNr+U5jHlU2zRSD\/u2v4xgpkzPNKdlvJaQpSgpWyRfrg2\/EkTMvURERhx1SfEX0jlxjFh7I3aFS4iUrqfhprylPOkq7vUrUbI3G+xHywUnViiUx54BtlDch1wmUmx32JsR1Oo\/LrhDZQIaoSakHyyw7Hr62pLS2nBFk8KhbbuF4X+adsVfMFRpc+uU76NJccTGlgrFraSyvb\/AN54k97JGGqbFwSKNQzmP2qZtv8AR7P4HHvLv+Srf\/GR\/ObxSss5EhVXKSa5XJjDa24QEeOCTrCU7Am4sSeu\/PALI+WWa9EqLEB9uFKdRf62ToLYcQdlDkb+h5HAeulxnoPQBHmLOQ6m7Cqa47bb7okgDSx7d073H33w8ZnmQpuWpAR3TtUcSlopkLJWixHLi57E3sRvhZoj4oNYp1TgISlcR5Dw2vq0kGx8wcN3aG20DUXGHUOa6kHEutsIaSUFq6QLb34iCOW21r4JuN2yK\/0HmeTP1RlrzJ\/4ZxjJM1pz2hUmDw782ncftKokmDOhznXGgGXEPBO5JsQbY7SpqBT3IJHG4+y+SPsJWLfvYI01iTNaPcoUplItrUQAD1F774pIW9ScXW4Szg5S\/pOB4RQFMkR0PBke2yq+lTZO36yVG45gjBWmv0KMyulvyHkxVfnmpDNlFFwLgj1+PLAlNEdk09yqFXfMU51DagkakjvAvn6XSPicdJqzOp47zw7DalaUraYUEpUOhN9yRY+7piIqO\/X6SwEnH3vYg3NEpEStIahIfS5EDiHHpSNLrinBZepPTY2tz+OFBFNdlSVtxQkISLkqV7Iw1SqVUZU5XgX01ObJK1LsONZO5PFzJ35b4HZbij6RInrMRKHFB0uAhQCQbi3n09+KNLqTbO5WMm5RLdGpiK267DbWruR9Z4tSglKQEHYEnexPXlscZa+9HyTm+bHy\/MQ+HGka1pQAG9vYAtYbgny4hhTquaavVZsXVLUrwbyHI5JF1FJuCq3O1h93kMb85vw59QbmQtbVQdbBlx1q4QocKSknfdIvY9CN98Ix4iT2caMoyZxXVDtYiwpYTrYduUgmxtyvij9sGW05MZoMR2cqVJkQg+8hSNJb5JA5m42UBy5YlrGl5N0KAdSLBP7WOkdh2pPJZQlQQjZayNmx\/TrisMfpJqnBhxUh1SgFlSlW2STYYYKBHlVapNUuAVM6zsXlFKQOpJx6iUaXVpbVIyxTnZr9uJLSCsq+2o8gB57WxSaL2TVbK62KhUJcSQ6tSUvMMhR7gG9iVK5\/L4nAGzoTRV7lG7P8gqy9lqux6jUY8lmoto0rj3unSFXG466uf4YVV0YI7AWHYyLP02b37lxqvdRbPPppWnb0Plg49VJDEZpCVkAuABBUb87fP0wRpVGmMdleaospTiON9AQ20VKeGhJBRvYi5tf0PlhShgxDbjsqKoHWfONGUpqtNOtyvDJZPeKcKNdhcA2HxxQjlKn16mSpcafLl1N6\/cuaNKO8Cd0EgeRHPCDRaXLeYnVEslULuHkh1O4QtJRsryPELX5\/A4JZXr8ikSRFhtrcclrCLJP9PgMblBK2p3Ax12pvEAxo06j1OnTpzRahmUG1LcSCDvxcPMi1\/lscUvLeY8m5Yq1UqkFx2VUpqtSS41wMgklSUAk2vfmSdha+CnaXT2af2aQ5tb7l+o1JYTEb5+HQLKWofatpT\/264jT0CIIAdSju3wRY95tb3HAFDlSmmlhje1jLRKJlmkxnJVRlRpksK0Bp5LpbbIO\/ChSSr36remN2Z6zQ6hT4kSneCpoSk+KdjsKSHlE7ENlRtYbXKiT6bDCLIW07NdZmFaGu+VrtzAvvjO8ujiQVIaeU0nkhTvP3kDB9d3A7Gqj32f8AaHWMlQ3Y9MpsSSwt4uLf4w4s8t1Xtbbyw7f4\/B6UHavl9QCk924lDoUHEHmCCB87+WJjQ6wIdNliDTS4zHBS7qdFwSSQfM9RhMqNQXMlKdXsknYeWDDUNGDVz6CydV4dXkxqpJfYbjSn3WmmXONUdSVJKb\/BaBq63HrjrmTtBrOSswKiSW0vwXU6wEHcbkH3jhv8cQ3LlQkh9yBDebaVP0MBbi9KUK1pKVE9NwLnyvikdt+VKxBoVNqk+VGfXHCI7nh3FHuydRPMC41bA431R4Pmb0Ztw1mHOFIGWX3YdL8NHlKSp6M0yWdSlBN77WAUkA3HO5tvvjrlR3J1Qq8WqRmVx6izqIbZXoSbpKbqQbja\/wCrb1viM1zNtRqtOpsIFxqPDaQ0khRuopFgb9LA8sUXsIjqm5hekrU2Fx27BSkji13FiNr8sIyY7BINR+FizBSIW\/KaqktVdo8cpKIaKW0WdJBSoKJuoeVykDf9nEdIdkxgoX0J2Awz9rlVnjtGrLU93U5EeMVsJPD3SNkAC56b+84G5gbi01hBhyzIcUoofT4YtBCwAbAknV8hhyigBEE2blAy1U6\/k6sLfptKjOVJ4qUyqYEOltPUpPeWSbEevl1wwVLtW7RVNqSRGjLG\/wCahMLBHxWcTcZzp1heZJvbewVjS1nalpsfHyb+RC8cP5rmL9nsf7nR+W45+\/3EA1VqQ+5Km1OE47MmuKecXdCNVzcqGx3uo3tbpgK1SFTCRGiP39VA\/fYYbKtmuDKS07HqD4fZVdtRC9jb8CNsFYmdIJiJddmSGVbakWWqx9++HNzM4QEYjcBeLi7UckS05TqKGyVQHgSbBWpIt8zi00POUyj5XYiVXKLVccLaW3RISFJcAtuSFkarAcWm+FFvOlMeOgVJ8k+aV\/2x1XmqAlBc+lHgALnhc\/tiY83lk2MXsY8cbABXqe4m+szsuyXG5LfZpKZLVlrZRJdbbUeoVZXL3AY9ULtLytT3guJklNP1e08zJfeNrdEqUB88Lc\/OUB2M6lNVfWpQItZzf7sEstvUVyh0dLjkCO6EoCluwy6tCgHe9KuAhdwW9INwDbYWOO78IR+d39dSKrwP1kmXEuNlGNx+8VqnUYFTr86pVDxzyn31ugJb0BQJJ4khW3PocG3KyxVpkdGXKOpM4BTjyZDTTyHTZI1BLl0j8fXGtD9Hbcq6y5SWEvNO6GO4dWFKKnQkBRbugJBSRa1ylHLewzM1dp7OYoM+FIbbT3CkO+FQpDaCVKslPClRFtN7jn1OOnz\/AIeMOB3x3YGr\/wA\/mT40HYF2Gz+flT\/\/2Q==","richPreviewType":0,"rcat":null,"title":"BRASIL: SENADO APROVA MEDIDA QUE PROMOVE MUDAN\u00c7A POL\u00caMICA NA C\u00c2MARA","description":"O Senado Federal aprovou uma medida que amplia o n\u00famero de deputados federais na C\u00e2mara, provocando rea\u00e7\u00f5es imediatas tanto no meio ...","pollInvalidated":false,"isSentCagPollCreation":false,"latestEditMsgKey":null,"latestEditSenderTimestampMs":null,"mentionedJidList":[],"groupMentions":[],"isEventCanceled":false,"eventInvalidated":false,"isVcardOverMmsDocument":false,"hasReaction":false,"ephemeralDuration":86400,"disappearingModeInitiator":"chat","disappearingModeTrigger":"chat_settings","disappearingModeInitiatedByMe":false,"viewMode":"VISIBLE","messageSecret":{"0":109,"1":255,"2":120,"3":218,"4":224,"5":159,"6":28,"7":4,"8":188,"9":106,"10":36,"11":106,"12":220,"13":154,"14":92,"15":227,"16":1,"17":102,"18":8,"19":131,"20":105,"21":255,"22":242,"23":104,"24":117,"25":27,"26":227,"27":73,"28":90,"29":11,"30":253,"31":44},"inviteGrpType":"DEFAULT","productHeaderImageRejected":false,"lastPlaybackProgress":0,"isDynamicReplyButtonsMsg":false,"isCarouselCard":false,"parentMsgId":null,"callSilenceReason":null,"isVideoCall":false,"callDuration":null,"callCreator":null,"callParticipants":null,"isCallLink":null,"callLinkToken":null,"isMdHistoryMsg":false,"stickerSentTs":0,"isAvatar":false,"lastUpdateFromServerTs":0,"invokedBotWid":null,"bizBotType":null,"botResponseTargetId":null,"botPluginType":null,"botPluginReferenceIndex":null,"botPluginSearchProvider":null,"botPluginSearchUrl":null,"botPluginSearchQuery":null,"botPluginMaybeParent":false,"botReelPluginThumbnailCdnUrl":null,"botMessageDisclaimerText":null,"botMsgBodyType":null,"reportingTokenInfo":{"reportingToken":{"0":127,"1":150,"2":4,"3":47,"4":133,"5":104,"6":30,"7":142,"8":19,"9":110,"10":54,"11":235,"12":207,"13":132,"14":122,"15":28},"version":2,"reportingTag":{"0":1,"1":8,"2":71,"3":221,"4":0,"5":119,"6":148,"7":119,"8":20,"9":68,"10":180,"11":169,"12":104,"13":105,"14":150,"15":225,"16":185,"17":46,"18":173,"19":31}},"requiresDirectConnection":null,"bizContentPlaceholderType":null,"hostedBizEncStateMismatch":false,"senderOrRecipientAccountTypeHosted":false,"placeholderCreatedWhenAccountIsHosted":false,"links":[{"link":"https:\/\/www.pensandodireita.com\/2025\/06\/brasil-senado-aprova-medida-que-promove.html?m=1","isSuspicious":false}]},"mediaKey":"fm2AkexT1tEkSkpWuR6sc2sfbrgzf5gXgZjci3LEANc=","id":{"fromMe":false,"remote":"120363287866259347@g.us","id":"102F0024A50ED3A7E31BF6F1B38C000A","participant":"551151950238@c.us","_serialized":"false_120363287866259347@g.us_102F0024A50ED3A7E31BF6F1B38C000A_551151950238@c.us"},"ack":1,"hasMedia":false,"body":"*BRASIL: SENADO APROVA MEDIDA QUE PROMOVE MUDAN\u00c7A POL\u00caMICA NA C\u00c2MARA; ASSISTA*\n\nhttps:\/\/www.pensandodireita.com\/2025\/06\/brasil-senado-aprova-medida-que-promove.html?m=1","type":"chat","timestamp":1750974654,"from":"120363287866259347@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"551151950238@c.us","deviceType":"android","forwardingScore":0,"isStatus":false,"isStarred":false,"fromMe":false,"hasQuotedMsg":false,"hasReaction":false,"vCards":[],"mentionedIds":[],"groupMentions":[],"isGif":false,"title":"BRASIL: SENADO APROVA MEDIDA QUE PROMOVE MUDAN\u00c7A POL\u00caMICA NA C\u00c2MARA","description":"O Senado Federal aprovou uma medida que amplia o n\u00famero de deputados federais na C\u00e2mara, provocando rea\u00e7\u00f5es imediatas tanto no meio ...","links":[{"link":"https:\/\/www.pensandodireita.com\/2025\/06\/brasil-senado-aprova-medida-que-promove.html?m=1","isSuspicious":false}]},"quotedMessage":null,"ack":0,"ack_list":[],"wbot_id":1,"isSend":false,"isDeleteGroup":true}