{"id":"07773336521FD0741D8BA13A604068F9","objFolder":"\/app\/wa\/messages","message":{"_data":{"id":{"fromMe":false,"remote":"120363390224289776@g.us","id":"07773336521FD0741D8BA13A604068F9","participant":"556185158500@c.us","_serialized":"false_120363390224289776@g.us_07773336521FD0741D8BA13A604068F9_556185158500@c.us"},"viewed":false,"body":"https:\/\/www.empregare.com\/pt-br\/vaga-analista-de-midia-paga-foco-em-midia-off_117070?fbclid=IwY2xjawLJVYRleHRuA2FlbQIxMQABHrgzSunIl6uY8UNBgbU4LnU7QIXf9l3EYJQByBDZ7MLiiVspAk_hChp38YFV_aem_YmxdPpbHRFx9xixYzLKDWg&sfnsn=wiwspwa","type":"chat","subtype":"url","t":1750890052,"notifyName":"Danilo","from":"120363390224289776@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556185158500@c.us","ack":1,"invis":false,"isNewMsg":true,"star":false,"kicNotified":false,"recvFresh":true,"isFromTemplate":false,"matchedText":"https:\/\/www.empregare.com\/pt-br\/vaga-analista-de-midia-paga-foco-em-midia-off_117070?fbclid=IwY2xjawLJVYRleHRuA2FlbQIxMQABHrgzSunIl6uY8UNBgbU4LnU7QIXf9l3EYJQByBDZ7MLiiVspAk_hChp38YFV_aem_YmxdPpbHRFx9xixYzLKDWg&sfnsn=wiwspwa","thumbnail":"","richPreviewType":0,"rcat":null,"title":"Vaga Analista de M\u00eddia Paga (Foco em M\u00eddia Off) S\u00eanior na SICOOB | EMPREGARE.com","description":"Vaga de Analista de M\u00eddia Paga (Foco em M\u00eddia Off) S\u00eanior. Sal\u00e1rio de . Modalidade de trabalho Presencial para trabalhar em SICOOB","pollInvalidated":false,"isSentCagPollCreation":false,"latestEditMsgKey":null,"latestEditSenderTimestampMs":null,"mentionedJidList":[],"groupMentions":[],"isEventCanceled":false,"eventInvalidated":false,"isVcardOverMmsDocument":false,"isForwarded":false,"isQuestion":false,"hasReaction":false,"viewMode":"VISIBLE","messageSecret":{"0":92,"1":163,"2":5,"3":216,"4":249,"5":119,"6":80,"7":80,"8":91,"9":184,"10":55,"11":68,"12":220,"13":85,"14":208,"15":210,"16":166,"17":224,"18":214,"19":121,"20":144,"21":22,"22":142,"23":135,"24":16,"25":236,"26":190,"27":3,"28":231,"29":196,"30":38,"31":222},"inviteGrpType":"DEFAULT","productHeaderImageRejected":false,"lastPlaybackProgress":0,"isDynamicReplyButtonsMsg":false,"isCarouselCard":false,"parentMsgId":null,"callSilenceReason":null,"isVideoCall":false,"callDuration":null,"callCreator":null,"callParticipants":null,"isCallLink":null,"callLinkToken":null,"isMdHistoryMsg":false,"stickerSentTs":0,"isAvatar":false,"lastUpdateFromServerTs":0,"invokedBotWid":null,"bizBotType":null,"botResponseTargetId":null,"botPluginType":null,"botPluginReferenceIndex":null,"botPluginSearchProvider":null,"botPluginSearchUrl":null,"botPluginSearchQuery":null,"botPluginMaybeParent":false,"botReelPluginThumbnailCdnUrl":null,"botMessageDisclaimerText":null,"botMsgBodyType":null,"reportingTokenInfo":{"reportingToken":{"0":55,"1":81,"2":151,"3":191,"4":60,"5":31,"6":250,"7":171,"8":222,"9":20,"10":228,"11":128,"12":217,"13":56,"14":149,"15":237},"version":2,"reportingTag":{"0":1,"1":8,"2":3,"3":249,"4":127,"5":195,"6":44,"7":129,"8":190,"9":128,"10":190,"11":83,"12":38,"13":121,"14":171,"15":208,"16":66,"17":90,"18":23,"19":101}},"requiresDirectConnection":null,"bizContentPlaceholderType":null,"hostedBizEncStateMismatch":false,"senderOrRecipientAccountTypeHosted":false,"placeholderCreatedWhenAccountIsHosted":false,"links":[{"link":"https:\/\/www.empregare.com\/pt-br\/vaga-analista-de-midia-paga-foco-em-midia-off_117070?fbclid=IwY2xjawLJVYRleHRuA2FlbQIxMQABHrgzSunIl6uY8UNBgbU4LnU7QIXf9l3EYJQByBDZ7MLiiVspAk_hChp38YFV_aem_YmxdPpbHRFx9xixYzLKDWg&sfnsn=wiwspwa","isSuspicious":false}]},"id":{"fromMe":false,"remote":"120363390224289776@g.us","id":"07773336521FD0741D8BA13A604068F9","participant":"556185158500@c.us","_serialized":"false_120363390224289776@g.us_07773336521FD0741D8BA13A604068F9_556185158500@c.us"},"ack":1,"hasMedia":false,"body":"https:\/\/www.empregare.com\/pt-br\/vaga-analista-de-midia-paga-foco-em-midia-off_117070?fbclid=IwY2xjawLJVYRleHRuA2FlbQIxMQABHrgzSunIl6uY8UNBgbU4LnU7QIXf9l3EYJQByBDZ7MLiiVspAk_hChp38YFV_aem_YmxdPpbHRFx9xixYzLKDWg&sfnsn=wiwspwa","type":"chat","timestamp":1750890052,"from":"120363390224289776@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556185158500@c.us","deviceType":"android","isForwarded":false,"forwardingScore":0,"isStatus":false,"isStarred":false,"fromMe":false,"hasQuotedMsg":false,"hasReaction":false,"vCards":[],"mentionedIds":[],"groupMentions":[],"isGif":false,"title":"Vaga Analista de M\u00eddia Paga (Foco em M\u00eddia Off) S\u00eanior na SICOOB | EMPREGARE.com","description":"Vaga de Analista de M\u00eddia Paga (Foco em M\u00eddia Off) S\u00eanior. Sal\u00e1rio de . Modalidade de trabalho Presencial para trabalhar em SICOOB","links":[{"link":"https:\/\/www.empregare.com\/pt-br\/vaga-analista-de-midia-paga-foco-em-midia-off_117070?fbclid=IwY2xjawLJVYRleHRuA2FlbQIxMQABHrgzSunIl6uY8UNBgbU4LnU7QIXf9l3EYJQByBDZ7MLiiVspAk_hChp38YFV_aem_YmxdPpbHRFx9xixYzLKDWg&sfnsn=wiwspwa","isSuspicious":false}]},"quotedMessage":null,"ack":0,"ack_list":[],"wbot_id":1,"isSend":false,"isDeleteGroup":true}