{"id":"019A6062737DC15D7BAB087838AEF66A","objFolder":"\/app\/wa\/messages","message":{"_data":{"id":{"fromMe":false,"remote":"120363322413130989@g.us","id":"019A6062737DC15D7BAB087838AEF66A","participant":"556195843610@c.us","_serialized":"false_120363322413130989@g.us_019A6062737DC15D7BAB087838AEF66A_556195843610@c.us"},"viewed":false,"body":"Oportunidade de Emprego \u2013 Grande Empresa do Ramo Aliment\u00edcio!\n\nEstamos com vagas abertas para compor nosso time em uma empresa consolidada no setor aliment\u00edcio!\n\nLocal de trabalho: Regi\u00e3o de S\u00e3o Sebasti\u00e3o\nEscala de trabalho: 12x36\nSal\u00e1rio: R$ 1.550,00 a R$ 1.584,00\n\n*Cargos dispon\u00edveis:*\n\nASG (Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais)\n\nASA (Auxiliar de Servi\u00e7os de Alimenta\u00e7\u00e3o)\n\nCozinheiro\n\n\ud83c\udf81 Benef\u00edcios:\n\nRefei\u00e7\u00e3o no local\n\nVale-transporte\n\nCesta b\u00e1sica (No cart\u00e3o Ticket)\n\nConv\u00eanios com o SESC\n\nConv\u00eanio com o sindicato da categoria\n\n\ud83d\udccc Importante:\nAs atividades operacionais envolvem servi\u00e7os pesados, incluindo levantamento de peso e esfor\u00e7o f\u00edsico cont\u00ednuo. \u00c9 necess\u00e1rio estar apto para esse tipo de trabalho.\n\nInteressados devem enviar o curr\u00edculo via WhatsApp para:\n(61) 9 9985-1223\n*Informe o nome da vaga de interesse e o t\u00edtulo \"S\u00e3o Sebasti\u00e3o\".*","type":"chat","t":1750939900,"notifyName":"P\u00e2mela Laebnnys","from":"120363322413130989@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556195843610@c.us","ack":1,"invis":false,"isNewMsg":true,"star":false,"kicNotified":false,"recvFresh":true,"isFromTemplate":false,"thumbnail":"","richPreviewType":0,"pollInvalidated":false,"isSentCagPollCreation":false,"latestEditMsgKey":null,"latestEditSenderTimestampMs":null,"mentionedJidList":[],"groupMentions":[],"isEventCanceled":false,"eventInvalidated":false,"isVcardOverMmsDocument":false,"isForwarded":true,"forwardingScore":1,"hasReaction":false,"viewMode":"VISIBLE","messageSecret":{"0":73,"1":197,"2":202,"3":177,"4":204,"5":124,"6":89,"7":193,"8":105,"9":56,"10":25,"11":97,"12":195,"13":28,"14":178,"15":214,"16":47,"17":198,"18":52,"19":123,"20":84,"21":18,"22":71,"23":22,"24":251,"25":186,"26":201,"27":43,"28":40,"29":27,"30":85,"31":120},"inviteGrpType":"DEFAULT","productHeaderImageRejected":false,"lastPlaybackProgress":0,"isDynamicReplyButtonsMsg":false,"isCarouselCard":false,"parentMsgId":null,"callSilenceReason":null,"isVideoCall":false,"callDuration":null,"callCreator":null,"callParticipants":null,"isCallLink":null,"callLinkToken":null,"isMdHistoryMsg":false,"stickerSentTs":0,"isAvatar":false,"lastUpdateFromServerTs":0,"invokedBotWid":null,"bizBotType":null,"botResponseTargetId":null,"botPluginType":null,"botPluginReferenceIndex":null,"botPluginSearchProvider":null,"botPluginSearchUrl":null,"botPluginSearchQuery":null,"botPluginMaybeParent":false,"botReelPluginThumbnailCdnUrl":null,"botMessageDisclaimerText":null,"botMsgBodyType":null,"forwardedNewsletterMessageInfo":{"newsletterId":"120363396446937099@newsletter","newsletterName":"VAGAS 61","serverMessageId":3596},"reportingTokenInfo":{"reportingToken":{"0":76,"1":9,"2":82,"3":250,"4":41,"5":89,"6":249,"7":216,"8":220,"9":27,"10":159,"11":196,"12":227,"13":64,"14":168,"15":171},"version":2,"reportingTag":{"0":1,"1":8,"2":195,"3":192,"4":242,"5":87,"6":241,"7":192,"8":24,"9":191,"10":50,"11":41,"12":148,"13":74,"14":62,"15":226,"16":29,"17":13,"18":193,"19":234}},"requiresDirectConnection":null,"bizContentPlaceholderType":null,"hostedBizEncStateMismatch":false,"senderOrRecipientAccountTypeHosted":false,"placeholderCreatedWhenAccountIsHosted":false,"links":[]},"id":{"fromMe":false,"remote":"120363322413130989@g.us","id":"019A6062737DC15D7BAB087838AEF66A","participant":"556195843610@c.us","_serialized":"false_120363322413130989@g.us_019A6062737DC15D7BAB087838AEF66A_556195843610@c.us"},"ack":1,"hasMedia":false,"body":"Oportunidade de Emprego \u2013 Grande Empresa do Ramo Aliment\u00edcio!\n\nEstamos com vagas abertas para compor nosso time em uma empresa consolidada no setor aliment\u00edcio!\n\nLocal de trabalho: Regi\u00e3o de S\u00e3o Sebasti\u00e3o\nEscala de trabalho: 12x36\nSal\u00e1rio: R$ 1.550,00 a R$ 1.584,00\n\n*Cargos dispon\u00edveis:*\n\nASG (Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais)\n\nASA (Auxiliar de Servi\u00e7os de Alimenta\u00e7\u00e3o)\n\nCozinheiro\n\n\ud83c\udf81 Benef\u00edcios:\n\nRefei\u00e7\u00e3o no local\n\nVale-transporte\n\nCesta b\u00e1sica (No cart\u00e3o Ticket)\n\nConv\u00eanios com o SESC\n\nConv\u00eanio com o sindicato da categoria\n\n\ud83d\udccc Importante:\nAs atividades operacionais envolvem servi\u00e7os pesados, incluindo levantamento de peso e esfor\u00e7o f\u00edsico cont\u00ednuo. \u00c9 necess\u00e1rio estar apto para esse tipo de trabalho.\n\nInteressados devem enviar o curr\u00edculo via WhatsApp para:\n(61) 9 9985-1223\n*Informe o nome da vaga de interesse e o t\u00edtulo \"S\u00e3o Sebasti\u00e3o\".*","type":"chat","timestamp":1750939900,"from":"120363322413130989@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556195843610@c.us","deviceType":"android","isForwarded":true,"forwardingScore":1,"isStatus":false,"isStarred":false,"fromMe":false,"hasQuotedMsg":false,"hasReaction":false,"vCards":[],"mentionedIds":[],"groupMentions":[],"isGif":false,"links":[]},"quotedMessage":null,"ack":0,"ack_list":[],"wbot_id":1,"isSend":false,"isDeleteGroup":true}