{"id":"0714DE5E4531FA9DF3B972E1FA5F7F08","objFolder":"\/app\/wa\/messages","message":{"_data":{"id":{"fromMe":false,"remote":"556199726480-1538796593@g.us","id":"0714DE5E4531FA9DF3B972E1FA5F7F08","participant":"556193458855@c.us","_serialized":"false_556199726480-1538796593@g.us_0714DE5E4531FA9DF3B972E1FA5F7F08_556193458855@c.us"},"viewed":false,"body":"FB 17.06.25 \nAtacad\u00e3o Pneus est\u00e1 contratando\n Vendedor para Auto Center nas unidades: Pist\u00e3o Sul, \u00c1guas Claras, SIA, Asa Norte, Asa Sul, Sobradinho e Valpara\u00edso.\n\nO que buscamos?\n\n\u2714Experiencia no ramo automotivo\n\n\u2714 Proatividade, responsabilidade e boa comunica\u00e7\u00e3o\n\n\u2714 Morar no DF ou entorno\n\nO que oferecemos?\n\n\ud83d\udcb0 Sal\u00e1rio fixo + comiss\u00e3o + bonifica\u00e7\u00e3o\n\n\ud83c\udf7d Vale alimenta\u00e7\u00e3o + transporte\n\n\ud83d\udcc8 Plano de carreira com oportunidades reais de crescimento\n\n\ud83d\udce7Envie seu curr\u00edculo agora para: \nrecrutamentoautocenter.df@gmail.com\n\nAssunto do e-mail: SUA LOCALIDADE E VAGA DE INTERESSE\n\nVAGA DIVULGADA PELO PROJETO SOCIAL EMPREGAR DF","type":"chat","t":1750203184,"notifyName":"Amanda Teodoro","from":"556199726480-1538796593@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556193458855@c.us","ack":1,"invis":false,"isNewMsg":true,"star":false,"kicNotified":false,"recvFresh":true,"isFromTemplate":false,"thumbnail":"","richPreviewType":0,"pollInvalidated":false,"isSentCagPollCreation":false,"latestEditMsgKey":null,"latestEditSenderTimestampMs":null,"mentionedJidList":[],"groupMentions":[],"isEventCanceled":false,"eventInvalidated":false,"isVcardOverMmsDocument":false,"isForwarded":true,"forwardingScore":3,"hasReaction":false,"viewMode":"VISIBLE","messageSecret":{"0":242,"1":128,"2":88,"3":31,"4":149,"5":188,"6":67,"7":251,"8":120,"9":109,"10":150,"11":43,"12":16,"13":132,"14":68,"15":79,"16":120,"17":10,"18":47,"19":79,"20":169,"21":59,"22":63,"23":98,"24":6,"25":175,"26":218,"27":189,"28":242,"29":4,"30":174,"31":4},"inviteGrpType":"DEFAULT","productHeaderImageRejected":false,"lastPlaybackProgress":0,"isDynamicReplyButtonsMsg":false,"isCarouselCard":false,"parentMsgId":null,"callSilenceReason":null,"isVideoCall":false,"callDuration":null,"callCreator":null,"callParticipants":null,"isCallLink":null,"callLinkToken":null,"isMdHistoryMsg":false,"stickerSentTs":0,"isAvatar":false,"lastUpdateFromServerTs":0,"invokedBotWid":null,"bizBotType":null,"botResponseTargetId":null,"botPluginType":null,"botPluginReferenceIndex":null,"botPluginSearchProvider":null,"botPluginSearchUrl":null,"botPluginSearchQuery":null,"botPluginMaybeParent":false,"botReelPluginThumbnailCdnUrl":null,"botMessageDisclaimerText":null,"botMsgBodyType":null,"reportingTokenInfo":{"reportingToken":{"0":30,"1":119,"2":16,"3":11,"4":194,"5":219,"6":72,"7":45,"8":7,"9":213,"10":129,"11":169,"12":90,"13":51,"14":25,"15":205},"version":2,"reportingTag":{"0":1,"1":8,"2":66,"3":114,"4":2,"5":43,"6":53,"7":98,"8":68,"9":44,"10":68,"11":238,"12":160,"13":106,"14":82,"15":65,"16":47,"17":55,"18":156,"19":40}},"requiresDirectConnection":null,"bizContentPlaceholderType":null,"hostedBizEncStateMismatch":false,"senderOrRecipientAccountTypeHosted":false,"placeholderCreatedWhenAccountIsHosted":false,"links":[{"link":"mailto:recrutamentoautocenter.df@gmail.com","isSuspicious":false}]},"id":{"fromMe":false,"remote":"556199726480-1538796593@g.us","id":"0714DE5E4531FA9DF3B972E1FA5F7F08","participant":"556193458855@c.us","_serialized":"false_556199726480-1538796593@g.us_0714DE5E4531FA9DF3B972E1FA5F7F08_556193458855@c.us"},"ack":1,"hasMedia":false,"body":"FB 17.06.25 \nAtacad\u00e3o Pneus est\u00e1 contratando\n Vendedor para Auto Center nas unidades: Pist\u00e3o Sul, \u00c1guas Claras, SIA, Asa Norte, Asa Sul, Sobradinho e Valpara\u00edso.\n\nO que buscamos?\n\n\u2714Experiencia no ramo automotivo\n\n\u2714 Proatividade, responsabilidade e boa comunica\u00e7\u00e3o\n\n\u2714 Morar no DF ou entorno\n\nO que oferecemos?\n\n\ud83d\udcb0 Sal\u00e1rio fixo + comiss\u00e3o + bonifica\u00e7\u00e3o\n\n\ud83c\udf7d Vale alimenta\u00e7\u00e3o + transporte\n\n\ud83d\udcc8 Plano de carreira com oportunidades reais de crescimento\n\n\ud83d\udce7Envie seu curr\u00edculo agora para: \nrecrutamentoautocenter.df@gmail.com\n\nAssunto do e-mail: SUA LOCALIDADE E VAGA DE INTERESSE\n\nVAGA DIVULGADA PELO PROJETO SOCIAL EMPREGAR DF","type":"chat","timestamp":1750203184,"from":"556199726480-1538796593@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556193458855@c.us","deviceType":"android","isForwarded":true,"forwardingScore":3,"isStatus":false,"isStarred":false,"fromMe":false,"hasQuotedMsg":false,"hasReaction":false,"vCards":[],"mentionedIds":[],"groupMentions":[],"isGif":false,"links":[{"link":"mailto:recrutamentoautocenter.df@gmail.com","isSuspicious":false}]},"quotedMessage":null,"ack":0,"ack_list":[],"wbot_id":1,"isSend":false,"isDeleteGroup":true}