{"id":"043F59962CA923F66FC707029EAFE087","objFolder":"\/app\/wa\/messages","message":{"_data":{"id":{"fromMe":false,"remote":"120363322413130989@g.us","id":"043F59962CA923F66FC707029EAFE087","participant":"556192637244@c.us","_serialized":"false_120363322413130989@g.us_043F59962CA923F66FC707029EAFE087_556192637244@c.us"},"viewed":false,"body":"VAGA DE EST\u00c1GIO \u2013 \ud83e\udd50\ud83c\udf5e\ud83e\udd68\ud83e\udd6aATENDIMENTO \/ AUXILIAR\n\n\ud83d\udccd Local: Panificadora Santa P\u00e3o \u2013 Ceil\u00e2ndia Sul\n\ud83d\udd52 Hor\u00e1rios dispon\u00edveis:\n\u2022 07h \u00e0s 12h\n\u2022 14h \u00e0s 19h\n\n\ud83d\udcb0 Bolsa-Aux\u00edlio: R$ 700,00 + vale transporte\n\ud83c\udf5e Benef\u00edcio extra: lanche no local\n\n\ud83d\udcc5 Escala: 1 folga na semana, sendo um domingo no m\u00eas\n\ud83d\udccc Fun\u00e7\u00e3o: Atendimento ao cliente e atividades de apoio na rotina da panificadora\n\n\u2705 Requisitos:\n\u2022 Estar estudando (ensino m\u00e9dio, t\u00e9cnico ou superior)\n\u2022 Pontualidade, simpatia e vontade de aprender\n   \u2022 TEM QUE MORAR NA CEIL\u00c2NDIA \n\nInteressados devem enviar o \ncurr\u00edculo com o t\u00edtulo: Est\u00e1gio Atendimento \u2013 Santa P\u00e3o no link \n\ud83d\udd17 https:\/\/wa.me\/message\/5KHB5CUBSOV3G1","type":"chat","subtype":"url","t":1750930027,"notifyName":"Thaay","from":"120363322413130989@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556192637244@c.us","ack":1,"invis":false,"isNewMsg":true,"star":false,"kicNotified":false,"recvFresh":true,"isFromTemplate":false,"matchedText":"https:\/\/wa.me\/message\/5KHB5CUBSOV3G1","thumbnail":"","richPreviewType":0,"rcat":null,"pollInvalidated":false,"isSentCagPollCreation":false,"latestEditMsgKey":null,"latestEditSenderTimestampMs":null,"mentionedJidList":[],"groupMentions":[],"isEventCanceled":false,"eventInvalidated":false,"isVcardOverMmsDocument":false,"isForwarded":true,"forwardingScore":2,"hasReaction":false,"viewMode":"VISIBLE","messageSecret":{"0":204,"1":137,"2":109,"3":22,"4":151,"5":178,"6":125,"7":114,"8":25,"9":88,"10":225,"11":141,"12":181,"13":6,"14":107,"15":209,"16":198,"17":189,"18":116,"19":62,"20":198,"21":116,"22":74,"23":125,"24":186,"25":141,"26":19,"27":11,"28":170,"29":69,"30":76,"31":238},"inviteGrpType":"DEFAULT","productHeaderImageRejected":false,"lastPlaybackProgress":0,"isDynamicReplyButtonsMsg":false,"isCarouselCard":false,"parentMsgId":null,"callSilenceReason":null,"isVideoCall":false,"callDuration":null,"callCreator":null,"callParticipants":null,"isCallLink":null,"callLinkToken":null,"isMdHistoryMsg":false,"stickerSentTs":0,"isAvatar":false,"lastUpdateFromServerTs":0,"invokedBotWid":null,"bizBotType":null,"botResponseTargetId":null,"botPluginType":null,"botPluginReferenceIndex":null,"botPluginSearchProvider":null,"botPluginSearchUrl":null,"botPluginSearchQuery":null,"botPluginMaybeParent":false,"botReelPluginThumbnailCdnUrl":null,"botMessageDisclaimerText":null,"botMsgBodyType":null,"forwardedNewsletterMessageInfo":{"newsletterId":"120363184004398739@newsletter","newsletterName":"EMPREGOS NO DF E ENTORNO","serverMessageId":12040},"reportingTokenInfo":{"reportingToken":{"0":211,"1":122,"2":157,"3":51,"4":17,"5":106,"6":46,"7":186,"8":207,"9":215,"10":13,"11":130,"12":197,"13":69,"14":215,"15":168},"version":2,"reportingTag":{"0":1,"1":8,"2":162,"3":93,"4":186,"5":157,"6":34,"7":208,"8":100,"9":146,"10":249,"11":21,"12":113,"13":243,"14":40,"15":183,"16":98,"17":131,"18":159,"19":182}},"requiresDirectConnection":null,"bizContentPlaceholderType":null,"hostedBizEncStateMismatch":false,"senderOrRecipientAccountTypeHosted":false,"placeholderCreatedWhenAccountIsHosted":false,"links":[{"link":"https:\/\/wa.me\/message\/5KHB5CUBSOV3G1","isSuspicious":false}]},"id":{"fromMe":false,"remote":"120363322413130989@g.us","id":"043F59962CA923F66FC707029EAFE087","participant":"556192637244@c.us","_serialized":"false_120363322413130989@g.us_043F59962CA923F66FC707029EAFE087_556192637244@c.us"},"ack":1,"hasMedia":false,"body":"VAGA DE EST\u00c1GIO \u2013 \ud83e\udd50\ud83c\udf5e\ud83e\udd68\ud83e\udd6aATENDIMENTO \/ AUXILIAR\n\n\ud83d\udccd Local: Panificadora Santa P\u00e3o \u2013 Ceil\u00e2ndia Sul\n\ud83d\udd52 Hor\u00e1rios dispon\u00edveis:\n\u2022 07h \u00e0s 12h\n\u2022 14h \u00e0s 19h\n\n\ud83d\udcb0 Bolsa-Aux\u00edlio: R$ 700,00 + vale transporte\n\ud83c\udf5e Benef\u00edcio extra: lanche no local\n\n\ud83d\udcc5 Escala: 1 folga na semana, sendo um domingo no m\u00eas\n\ud83d\udccc Fun\u00e7\u00e3o: Atendimento ao cliente e atividades de apoio na rotina da panificadora\n\n\u2705 Requisitos:\n\u2022 Estar estudando (ensino m\u00e9dio, t\u00e9cnico ou superior)\n\u2022 Pontualidade, simpatia e vontade de aprender\n   \u2022 TEM QUE MORAR NA CEIL\u00c2NDIA \n\nInteressados devem enviar o \ncurr\u00edculo com o t\u00edtulo: Est\u00e1gio Atendimento \u2013 Santa P\u00e3o no link \n\ud83d\udd17 https:\/\/wa.me\/message\/5KHB5CUBSOV3G1","type":"chat","timestamp":1750930027,"from":"120363322413130989@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556192637244@c.us","deviceType":"android","isForwarded":true,"forwardingScore":2,"isStatus":false,"isStarred":false,"fromMe":false,"hasQuotedMsg":false,"hasReaction":false,"vCards":[],"mentionedIds":[],"groupMentions":[],"isGif":false,"links":[{"link":"https:\/\/wa.me\/message\/5KHB5CUBSOV3G1","isSuspicious":false}]},"quotedMessage":null,"ack":0,"ack_list":[],"wbot_id":1,"isSend":false,"isDeleteGroup":true}