{"id":"112B7195BE22D1B86A82897ACCCF5E59","objFolder":"\/app\/wa\/messages","message":{"_data":{"id":{"fromMe":false,"remote":"120363322413130989@g.us","id":"112B7195BE22D1B86A82897ACCCF5E59","participant":"556199661877@c.us","_serialized":"false_120363322413130989@g.us_112B7195BE22D1B86A82897ACCCF5E59_556199661877@c.us"},"viewed":false,"body":"\ud83d\udca1Est\u00e1gio de Cria\u00e7\u00e3o \u2013 Col\u00e9gio Marista de Bras\u00edlia\ud83d\udca1\nSe voc\u00ea \u00e9 criativo, apaixonado por design e quer fazer parte de uma equipe que transforma vidas por meio da educa\u00e7\u00e3o, essa oportunidade \u00e9 para voc\u00ea! \nNo Col\u00e9gio Marista de Bras\u00edlia, inova\u00e7\u00e3o e prop\u00f3sito caminham juntos. \n\nComo estagi\u00e1rio de Cria\u00e7\u00e3o, voc\u00ea ter\u00e1 a chance de desenvolver suas habilidades em um ambiente din\u00e2mico, colaborativo e alinhado a uma marca reconhecida pela excel\u00eancia.\nO que voc\u00ea vai fazer:\n* Criar e elaborar pe\u00e7as gr\u00e1fico-visuais alinhadas ao nosso branding.\n* Produzir e editar v\u00eddeos para redes sociais.\n* Organizar arquivos digitais.\n\nO que buscamos:\n* Estudantes de Design Gr\u00e1fico, Publicidade e Propaganda, Marketing ou \u00e1reas afins.\n* Dom\u00ednio do Pacote Adobe\n\nBenef\u00edcios:\n* Bolsa de R$950\n* Vale Transporte\nCarga hor\u00e1ria: 30h semanais (6h di\u00e1rias) - 100% presencial\n\nSe identificou? Ent\u00e3o envie seu curr\u00edculo para leane.silva@maristabrasil.org","type":"chat","t":1750758614,"notifyName":"Vagas","from":"120363322413130989@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556199661877@c.us","ack":1,"invis":false,"isNewMsg":true,"star":false,"kicNotified":false,"recvFresh":true,"isFromTemplate":false,"thumbnail":"","richPreviewType":0,"pollInvalidated":false,"isSentCagPollCreation":false,"latestEditMsgKey":null,"latestEditSenderTimestampMs":null,"mentionedJidList":[],"groupMentions":[],"isEventCanceled":false,"eventInvalidated":false,"isVcardOverMmsDocument":false,"isForwarded":true,"forwardingScore":1,"hasReaction":false,"viewMode":"VISIBLE","messageSecret":{"0":84,"1":163,"2":220,"3":56,"4":21,"5":39,"6":70,"7":106,"8":81,"9":45,"10":88,"11":89,"12":86,"13":224,"14":39,"15":22,"16":213,"17":20,"18":166,"19":56,"20":103,"21":54,"22":230,"23":35,"24":120,"25":97,"26":71,"27":50,"28":123,"29":131,"30":63,"31":17},"inviteGrpType":"DEFAULT","productHeaderImageRejected":false,"lastPlaybackProgress":0,"isDynamicReplyButtonsMsg":false,"isCarouselCard":false,"parentMsgId":null,"callSilenceReason":null,"isVideoCall":false,"callDuration":null,"callCreator":null,"callParticipants":null,"isCallLink":null,"callLinkToken":null,"isMdHistoryMsg":false,"stickerSentTs":0,"isAvatar":false,"lastUpdateFromServerTs":0,"invokedBotWid":null,"bizBotType":null,"botResponseTargetId":null,"botPluginType":null,"botPluginReferenceIndex":null,"botPluginSearchProvider":null,"botPluginSearchUrl":null,"botPluginSearchQuery":null,"botPluginMaybeParent":false,"botReelPluginThumbnailCdnUrl":null,"botMessageDisclaimerText":null,"botMsgBodyType":null,"forwardedNewsletterMessageInfo":{"newsletterId":"120363320715448876@newsletter","newsletterName":"VagaS \u25cf DF","serverMessageId":8706},"reportingTokenInfo":{"reportingToken":{"0":159,"1":191,"2":89,"3":7,"4":141,"5":162,"6":202,"7":96,"8":48,"9":44,"10":65,"11":52,"12":180,"13":222,"14":109,"15":91},"version":2,"reportingTag":{"0":1,"1":8,"2":111,"3":143,"4":108,"5":94,"6":71,"7":142,"8":196,"9":51,"10":110,"11":43,"12":249,"13":179,"14":21,"15":228,"16":78,"17":245,"18":21,"19":208}},"requiresDirectConnection":null,"bizContentPlaceholderType":null,"hostedBizEncStateMismatch":false,"senderOrRecipientAccountTypeHosted":false,"placeholderCreatedWhenAccountIsHosted":false,"links":[{"link":"mailto:leane.silva@maristabrasil.org","isSuspicious":false}]},"id":{"fromMe":false,"remote":"120363322413130989@g.us","id":"112B7195BE22D1B86A82897ACCCF5E59","participant":"556199661877@c.us","_serialized":"false_120363322413130989@g.us_112B7195BE22D1B86A82897ACCCF5E59_556199661877@c.us"},"ack":1,"hasMedia":false,"body":"\ud83d\udca1Est\u00e1gio de Cria\u00e7\u00e3o \u2013 Col\u00e9gio Marista de Bras\u00edlia\ud83d\udca1\nSe voc\u00ea \u00e9 criativo, apaixonado por design e quer fazer parte de uma equipe que transforma vidas por meio da educa\u00e7\u00e3o, essa oportunidade \u00e9 para voc\u00ea! \nNo Col\u00e9gio Marista de Bras\u00edlia, inova\u00e7\u00e3o e prop\u00f3sito caminham juntos. \n\nComo estagi\u00e1rio de Cria\u00e7\u00e3o, voc\u00ea ter\u00e1 a chance de desenvolver suas habilidades em um ambiente din\u00e2mico, colaborativo e alinhado a uma marca reconhecida pela excel\u00eancia.\nO que voc\u00ea vai fazer:\n* Criar e elaborar pe\u00e7as gr\u00e1fico-visuais alinhadas ao nosso branding.\n* Produzir e editar v\u00eddeos para redes sociais.\n* Organizar arquivos digitais.\n\nO que buscamos:\n* Estudantes de Design Gr\u00e1fico, Publicidade e Propaganda, Marketing ou \u00e1reas afins.\n* Dom\u00ednio do Pacote Adobe\n\nBenef\u00edcios:\n* Bolsa de R$950\n* Vale Transporte\nCarga hor\u00e1ria: 30h semanais (6h di\u00e1rias) - 100% presencial\n\nSe identificou? Ent\u00e3o envie seu curr\u00edculo para leane.silva@maristabrasil.org","type":"chat","timestamp":1750758614,"from":"120363322413130989@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"556199661877@c.us","deviceType":"android","isForwarded":true,"forwardingScore":1,"isStatus":false,"isStarred":false,"fromMe":false,"hasQuotedMsg":false,"hasReaction":false,"vCards":[],"mentionedIds":[],"groupMentions":[],"isGif":false,"links":[{"link":"mailto:leane.silva@maristabrasil.org","isSuspicious":false}]},"quotedMessage":null,"ack":0,"ack_list":[],"wbot_id":1,"isSend":false,"isDeleteGroup":true}