{"id":"07FE0A993471C6F3C7ECC4C2395C43FA","objFolder":"\/app\/wa\/messages","message":{"_data":{"id":{"fromMe":false,"remote":"120363040522637389@g.us","id":"07FE0A993471C6F3C7ECC4C2395C43FA","participant":"559198042436@c.us","_serialized":"false_120363040522637389@g.us_07FE0A993471C6F3C7ECC4C2395C43FA_559198042436@c.us"},"viewed":false,"body":"\ud83d\udd25ORA\u00c7\u00c3O DA CHAMA G\u00caMEA\ud83d\udd25\n                          &\nATIVA\u00c7\u00c3O ENERG\u00c9TICA.\n\nEstar no caminho da Chama G\u00eamea \u00e9 um compromisso profundo com o crescimento da alma pessoal.\n\nSe o seu esp\u00edrito o leva a palavras, ora\u00e7\u00f5es, a\u00e7\u00f5es, pessoas, s\u00edmbolos, pr\u00e1ticas ou rituais que invocam energia curativa para a jornada da chama g\u00eamea - honre esta orienta\u00e7\u00e3o.\n\nHonre-o sem pensar no que significa para a sua vida sentimental. Honre-o sem expectativa de como \u00e9 o seu irm\u00e3o g\u00e9meo, age como, quem \u00e9, onde est\u00e1, quando vem ou mesmo que vem de todo.\n\nHonre a orienta\u00e7\u00e3o que inunda a sua psique em rela\u00e7\u00e3o ao caminho da uni\u00e3o das chamas g\u00eameas.\n\nN\u00e3o se trata de satisfazer a necessidade da mente de saber. N\u00e3o se trata de ser resgatado, salvo ou transportado para fora das suas circunst\u00e2ncias, padr\u00f5es ou problemas atuais. N\u00e3o se trata, de certa forma, sequer da cria\u00e7\u00e3o ou manifesta\u00e7\u00e3o de uma parceria \u00edntima.\n\n\u00c9 uma caminhada profunda nas profundezas do seu pr\u00f3prio poder e presen\u00e7a espiritual. \u00c9 o reconhecimento de que voc\u00ea \u00e9 um ser raro, precioso, magn\u00edfico e ilimitado que encarnou precisamente neste momento para dar algo de grande significado ao mundo.\n\nEst\u00e1 a mostrar-te que podes precisar de cura e purifica\u00e7\u00e3o de vidas de feridas, persegui\u00e7\u00f5es e traumas - porque o teu irm\u00e3o g\u00eameo desencadeia esta necessidade de curar. Eles activam-no porque provavelmente compartilharam vidas poderosas juntos como l\u00edderes espirituais e praticantes. Ambos ter\u00e3o mem\u00f3rias da persegui\u00e7\u00e3o e profana\u00e7\u00e3o do Divino Feminino e dos Curandeiros Masculinos evolu\u00eddos. Ter\u00e1s experimentado uma grande dor quando foste separado do teu G\u00e9meo pelas m\u00e3os de for\u00e7as negativas que queriam suprimir a luz, o poder e a verdade do Deus e da Deusa Sagrada.\n\nO caminho da Chama G\u00eamea est\u00e1 mostrando que voc\u00ea \u00e9 mais s\u00e1bio, maior, mais forte, mais paciente e grato, mais dedicado ao seu Eu e ao seu Esp\u00edrito, do que alguma vez imaginou.\n\nEst\u00e1 mostrando que voc\u00ea precisa ficar quieto, voc\u00ea precisa ouvir, voc\u00ea precisa confiar na Voz e M\u00e3o de Deus no seu caminho, voc\u00ea precisa entregar o plano do seu ego para sua vida, e voc\u00ea precisa acreditar no seu Eu Superior com totalidade, com absoluto f\u00e9, com conhecimento completo, e com lealdade total e inabal\u00e1vel.\n\nEsta \u00e9 uma ora\u00e7\u00e3o que pode ser invocada diariamente como um mantra. O paradigma da Chama G\u00eamea existe, e \u00e9 uma for\u00e7a espiritual ativa de evolu\u00e7\u00e3o positiva para o nosso planeta.\n\nFazer esta ora\u00e7\u00e3o traz as vibra\u00e7\u00f5es (e muitos guias de n\u00edvel @TAG) para o seu campo energ\u00e9tico. Ancora a tua vibra\u00e7\u00e3o na consci\u00eancia dos milagres. Leva o seu pr\u00f3prio sistema de chakra pessoal para os processos exatos necess\u00e1rios para o crescimento espiritual final.\n\nQuerido Deus e Deusa,\n\nEu agora invoco a mais alta prote\u00e7\u00e3o e escudo do Universo. Chamo todos os guardi\u00f5es sagrados da minha jornada de chama g\u00eamea.\n\nChamo a Luz de Cristo na minha aura para aben\u00e7oar e guiar o meu caminho - para recuperar a sabedoria mais alta da minha alma, e reunir-me, no tempo divino, se for a vontade Divina, com a minha chama g\u00eamea.\n\nEu chamo a Chama Violeta da transmuta\u00e7\u00e3o e resolu\u00e7\u00e3o c\u00e1rmica na minha aura. Pe\u00e7o a esta Luz para ir onde for necess\u00e1ria e consumir todo o carma e blocos negativos que possam limitar a express\u00e3o total da minha parceria com chamas g\u00eameas.\n\nPe\u00e7o que esta Chama Violeta liberte agora ambos de todos e quaisquer liga\u00e7\u00f5es c\u00e1rmicas e vinculativas que agora devem ser dissolvidas - em nome do Esp\u00edrito Santo - para o cumprimento total do nosso plano divino na Terra.\n\nPe\u00e7o que a nossa miss\u00e3o para a humanidade seja desenvolvida de forma perfeita e perfeita.\n\nPe\u00e7o que sirvamos o Universo no dever sagrado, trazendo a Luz da nossa Alma Unificada em forma f\u00edsica.\n\nEu reivindico o Direito Divino de estar com a minha Chama G\u00eamea, sabendo que \u00e9 uma rela\u00e7\u00e3o que serve mais profundamente este planeta e o universo de maneiras ilimitadas.\n\nPe\u00e7o que o Esp\u00edrito trabalhe em mim, atrav\u00e9s de mim e por mim como deve, para a mais alta resolu\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o das Chamas G\u00eameas.\n\nVejo e sinto as chamas do Amor Divino queimando por toda, e qualquer, menor resist\u00eancia ao reencontro total dos nossos cora\u00e7\u00f5es.\n\nQue Assim Seja e Assim \u00c9.\n\nDireitos autorais \u00a9\nEscritor Criador Autor \u270d\ufe0f\nMike Harrigan.\nTodos os direitos reservados\n\nEu sou.\nVoc\u00ea \u00e9.\nN\u00f3s somos.\nUnicidade.\nConsci\u00eancia Universal..\n       \ud83d\udd25\ud83d\udd4e\ud83d\udd2f\ud83d\udd49\ufe0f \ud83d\udd25 \n\ud83d\udc8e \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\u2764\ufe0f \ud83d\udc8e\n         \u2640\ufe0f\u262f\ufe0f\u2642\ufe0f\n       \ud83d\udc9e\u264f\u264c\ud83d\udc9e\n\u2764\ufe0f  \ud83c\udf1f \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83c\udf1f \u2764\ufe0f","type":"chat","t":1750892686,"notifyName":"Messi De Luz  Arcturiano\ud83d\udef8","from":"120363040522637389@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"559198042436@c.us","ack":1,"invis":false,"isNewMsg":true,"star":false,"kicNotified":false,"recvFresh":true,"isFromTemplate":false,"pollInvalidated":false,"isSentCagPollCreation":false,"latestEditMsgKey":null,"latestEditSenderTimestampMs":null,"mentionedJidList":[],"groupMentions":[],"isEventCanceled":false,"eventInvalidated":false,"isVcardOverMmsDocument":false,"isForwarded":false,"isQuestion":false,"hasReaction":false,"viewMode":"VISIBLE","messageSecret":{"0":217,"1":39,"2":217,"3":253,"4":188,"5":149,"6":55,"7":57,"8":72,"9":129,"10":145,"11":174,"12":127,"13":243,"14":206,"15":131,"16":94,"17":145,"18":105,"19":38,"20":114,"21":194,"22":215,"23":125,"24":23,"25":129,"26":239,"27":57,"28":144,"29":76,"30":18,"31":242},"productHeaderImageRejected":false,"lastPlaybackProgress":0,"isDynamicReplyButtonsMsg":false,"isCarouselCard":false,"parentMsgId":null,"callSilenceReason":null,"isVideoCall":false,"callDuration":null,"callCreator":null,"callParticipants":null,"isCallLink":null,"callLinkToken":null,"isMdHistoryMsg":false,"stickerSentTs":0,"isAvatar":false,"lastUpdateFromServerTs":0,"invokedBotWid":null,"bizBotType":null,"botResponseTargetId":null,"botPluginType":null,"botPluginReferenceIndex":null,"botPluginSearchProvider":null,"botPluginSearchUrl":null,"botPluginSearchQuery":null,"botPluginMaybeParent":false,"botReelPluginThumbnailCdnUrl":null,"botMessageDisclaimerText":null,"botMsgBodyType":null,"reportingTokenInfo":{"reportingToken":{"0":65,"1":82,"2":96,"3":135,"4":161,"5":184,"6":174,"7":129,"8":29,"9":119,"10":11,"11":77,"12":202,"13":213,"14":244,"15":91},"version":2,"reportingTag":{"0":1,"1":8,"2":101,"3":112,"4":228,"5":143,"6":101,"7":255,"8":215,"9":202,"10":170,"11":153,"12":187,"13":182,"14":125,"15":65,"16":149,"17":254,"18":42,"19":58}},"requiresDirectConnection":null,"bizContentPlaceholderType":null,"hostedBizEncStateMismatch":false,"senderOrRecipientAccountTypeHosted":false,"placeholderCreatedWhenAccountIsHosted":false,"links":[]},"id":{"fromMe":false,"remote":"120363040522637389@g.us","id":"07FE0A993471C6F3C7ECC4C2395C43FA","participant":"559198042436@c.us","_serialized":"false_120363040522637389@g.us_07FE0A993471C6F3C7ECC4C2395C43FA_559198042436@c.us"},"ack":1,"hasMedia":false,"body":"\ud83d\udd25ORA\u00c7\u00c3O DA CHAMA G\u00caMEA\ud83d\udd25\n                          &\nATIVA\u00c7\u00c3O ENERG\u00c9TICA.\n\nEstar no caminho da Chama G\u00eamea \u00e9 um compromisso profundo com o crescimento da alma pessoal.\n\nSe o seu esp\u00edrito o leva a palavras, ora\u00e7\u00f5es, a\u00e7\u00f5es, pessoas, s\u00edmbolos, pr\u00e1ticas ou rituais que invocam energia curativa para a jornada da chama g\u00eamea - honre esta orienta\u00e7\u00e3o.\n\nHonre-o sem pensar no que significa para a sua vida sentimental. Honre-o sem expectativa de como \u00e9 o seu irm\u00e3o g\u00e9meo, age como, quem \u00e9, onde est\u00e1, quando vem ou mesmo que vem de todo.\n\nHonre a orienta\u00e7\u00e3o que inunda a sua psique em rela\u00e7\u00e3o ao caminho da uni\u00e3o das chamas g\u00eameas.\n\nN\u00e3o se trata de satisfazer a necessidade da mente de saber. N\u00e3o se trata de ser resgatado, salvo ou transportado para fora das suas circunst\u00e2ncias, padr\u00f5es ou problemas atuais. N\u00e3o se trata, de certa forma, sequer da cria\u00e7\u00e3o ou manifesta\u00e7\u00e3o de uma parceria \u00edntima.\n\n\u00c9 uma caminhada profunda nas profundezas do seu pr\u00f3prio poder e presen\u00e7a espiritual. \u00c9 o reconhecimento de que voc\u00ea \u00e9 um ser raro, precioso, magn\u00edfico e ilimitado que encarnou precisamente neste momento para dar algo de grande significado ao mundo.\n\nEst\u00e1 a mostrar-te que podes precisar de cura e purifica\u00e7\u00e3o de vidas de feridas, persegui\u00e7\u00f5es e traumas - porque o teu irm\u00e3o g\u00eameo desencadeia esta necessidade de curar. Eles activam-no porque provavelmente compartilharam vidas poderosas juntos como l\u00edderes espirituais e praticantes. Ambos ter\u00e3o mem\u00f3rias da persegui\u00e7\u00e3o e profana\u00e7\u00e3o do Divino Feminino e dos Curandeiros Masculinos evolu\u00eddos. Ter\u00e1s experimentado uma grande dor quando foste separado do teu G\u00e9meo pelas m\u00e3os de for\u00e7as negativas que queriam suprimir a luz, o poder e a verdade do Deus e da Deusa Sagrada.\n\nO caminho da Chama G\u00eamea est\u00e1 mostrando que voc\u00ea \u00e9 mais s\u00e1bio, maior, mais forte, mais paciente e grato, mais dedicado ao seu Eu e ao seu Esp\u00edrito, do que alguma vez imaginou.\n\nEst\u00e1 mostrando que voc\u00ea precisa ficar quieto, voc\u00ea precisa ouvir, voc\u00ea precisa confiar na Voz e M\u00e3o de Deus no seu caminho, voc\u00ea precisa entregar o plano do seu ego para sua vida, e voc\u00ea precisa acreditar no seu Eu Superior com totalidade, com absoluto f\u00e9, com conhecimento completo, e com lealdade total e inabal\u00e1vel.\n\nEsta \u00e9 uma ora\u00e7\u00e3o que pode ser invocada diariamente como um mantra. O paradigma da Chama G\u00eamea existe, e \u00e9 uma for\u00e7a espiritual ativa de evolu\u00e7\u00e3o positiva para o nosso planeta.\n\nFazer esta ora\u00e7\u00e3o traz as vibra\u00e7\u00f5es (e muitos guias de n\u00edvel @TAG) para o seu campo energ\u00e9tico. Ancora a tua vibra\u00e7\u00e3o na consci\u00eancia dos milagres. Leva o seu pr\u00f3prio sistema de chakra pessoal para os processos exatos necess\u00e1rios para o crescimento espiritual final.\n\nQuerido Deus e Deusa,\n\nEu agora invoco a mais alta prote\u00e7\u00e3o e escudo do Universo. Chamo todos os guardi\u00f5es sagrados da minha jornada de chama g\u00eamea.\n\nChamo a Luz de Cristo na minha aura para aben\u00e7oar e guiar o meu caminho - para recuperar a sabedoria mais alta da minha alma, e reunir-me, no tempo divino, se for a vontade Divina, com a minha chama g\u00eamea.\n\nEu chamo a Chama Violeta da transmuta\u00e7\u00e3o e resolu\u00e7\u00e3o c\u00e1rmica na minha aura. Pe\u00e7o a esta Luz para ir onde for necess\u00e1ria e consumir todo o carma e blocos negativos que possam limitar a express\u00e3o total da minha parceria com chamas g\u00eameas.\n\nPe\u00e7o que esta Chama Violeta liberte agora ambos de todos e quaisquer liga\u00e7\u00f5es c\u00e1rmicas e vinculativas que agora devem ser dissolvidas - em nome do Esp\u00edrito Santo - para o cumprimento total do nosso plano divino na Terra.\n\nPe\u00e7o que a nossa miss\u00e3o para a humanidade seja desenvolvida de forma perfeita e perfeita.\n\nPe\u00e7o que sirvamos o Universo no dever sagrado, trazendo a Luz da nossa Alma Unificada em forma f\u00edsica.\n\nEu reivindico o Direito Divino de estar com a minha Chama G\u00eamea, sabendo que \u00e9 uma rela\u00e7\u00e3o que serve mais profundamente este planeta e o universo de maneiras ilimitadas.\n\nPe\u00e7o que o Esp\u00edrito trabalhe em mim, atrav\u00e9s de mim e por mim como deve, para a mais alta resolu\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o das Chamas G\u00eameas.\n\nVejo e sinto as chamas do Amor Divino queimando por toda, e qualquer, menor resist\u00eancia ao reencontro total dos nossos cora\u00e7\u00f5es.\n\nQue Assim Seja e Assim \u00c9.\n\nDireitos autorais \u00a9\nEscritor Criador Autor \u270d\ufe0f\nMike Harrigan.\nTodos os direitos reservados\n\nEu sou.\nVoc\u00ea \u00e9.\nN\u00f3s somos.\nUnicidade.\nConsci\u00eancia Universal..\n       \ud83d\udd25\ud83d\udd4e\ud83d\udd2f\ud83d\udd49\ufe0f \ud83d\udd25 \n\ud83d\udc8e \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\u2764\ufe0f \ud83d\udc8e\n         \u2640\ufe0f\u262f\ufe0f\u2642\ufe0f\n       \ud83d\udc9e\u264f\u264c\ud83d\udc9e\n\u2764\ufe0f  \ud83c\udf1f \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83c\udf1f \u2764\ufe0f","type":"chat","timestamp":1750892686,"from":"120363040522637389@g.us","to":"556194135508@c.us","author":"559198042436@c.us","deviceType":"android","isForwarded":false,"forwardingScore":0,"isStatus":false,"isStarred":false,"fromMe":false,"hasQuotedMsg":false,"hasReaction":false,"vCards":[],"mentionedIds":[],"groupMentions":[],"isGif":false,"links":[]},"quotedMessage":null,"ack":0,"ack_list":[],"wbot_id":1,"isSend":false,"isDeleteGroup":true}